<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="suw_next_button_label">Siguiente</string>
    <string name="suw_back_button_label">Atrás</string>
    <string name="suw_more_button_label">Más</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">No se ha podido activar la función Llamada por Wi-Fi. Vuelve a intentarlo más tarde.</string>
    <string name="vzw_address_update_error">En este momento, no se puede actualizar la dirección de emergencia actual. Vuelve a intentarlo más tarde.</string>
    <string name="emergency_address_app_label">Gestión de direcciones de emergencia</string>
    <string name="progress_text">Por favor, espera…</string>
    <string name="vzw_tos_title">Activar llamadas por Wi-Fi</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="vzw_tos_text">"Llamada por Wi-Fi te permite llamar a través de redes Wi-Fi si la red móvil no está disponible.

Para configurar esta función, debes introducir una dirección de Estados Unidos. Los servicios de emergencia de tu ubicación utilizarán esta dirección si haces una llamada de emergencia (E911) por Wi-Fi con este teléfono en Estados Unidos.

Te recomendamos que cambies esta dirección cuando hagas llamadas con otra red Wi-Fi para que la información sobre la ubicación sea precisa. Puedes cambiar la ubicación en cualquier momento en el menú de ajustes de la función de llamadas por Wi-Fi."</string>
    <string name="vzw_tos_link">Términos y condiciones</string>
    <string name="tos_continue">Continuar</string>
    <string name="vzw_e911_title">Información de la ubicación de emergencia</string>
    <string name="vzw_e911_description"><b>IMPORTANTE: DIRECCIÓN DE EMERGENCIA 911 OBLIGATORIA</b>"
Para activar las llamadas por Wi-Fi, escribe la dirección de Estados Unidos a la que quieres que se envíen los servicios de emergencia en caso de que llames al 911. Para cambiarla, puedes acceder a Ajustes en cualquier momento. Es muy importante que actualices esta dirección cada vez que cambies de ubicación."</string>
    <string name="vzw_e911_warning"><b>ADVERTENCIAS: LIMITACIONES DE LLAMADA DE EMERGENCIA 911</b>"
Cuando llames al 911, indica siempre al operador dónde estás. La llamada se transmitirá a través de la red Wi-Fi si la red móvil no está disponible. Es posible que las llamadas al 911 realizadas a través de Wi-Fi funcionen con retraso o no funcionen correctamente (por ejemplo, si el sistema del 911 no reconoce la dirección, si no hay suministro eléctrico o si la conexión Wi-Fi no funciona). Los servicios de emergencia acudirán a la dirección que has indicado, por lo que debes actualizarla al cambiar la ubicación."</string>
    <string name="house_number">Número de la dirección</string>
    <string name="street">Calle</string>
    <string name="apt_suite_number">Apartamento, piso, etc.</string>
    <string name="city">Ciudad</string>
    <string name="state">Estado</string>
    <string name="zip_code">Código postal</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">No hemos podido reconocer la dirección que has escrito porque la ciudad, el estado o el código postal no son correctos o porque no se ha encontrado la dirección postal.</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">Si la ciudad, el estado o el código postal no son correctos, toca %1$s. Si todo está bien, toca %2$s.</string>
    <string name="save_anyway">Guardar de todos modos</string>
    <string name="edit_address">Editar dirección</string>
    <string name="ok">Aceptar</string>
    <string name="vzw_address_select_text">No hemos podido encontrar la dirección que has escrito:</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">Quizás quisiste decir:</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">Los proveedores de servicios de emergencia no han podido validar la dirección introducida.</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">¿Seguro que quieres utilizar esta dirección en caso de emergencia?</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">Es posible que la ciudad, el estado o el código postal que has escrito no sean correctos.</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">Comprueba la dirección e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="vzw_address_update_success_toast">Dirección de emergencia actualizada</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_title">La conexión Wi-Fi está desactivada</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_message">Puedes configurar las llamadas Wi-Fi mediante la red móvil, pero tendrás que activar la conexión Wi-Fi y conectarte a una red para usar esta función.</string>
    <string name="button_turn_on_wifi">Activar Wi-Fi</string>
    <string name="button_setup_web_portal">Continuar con la configuración</string>
</resources>
