<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="suw_next_button_label">Okulandelayo</string>
    <string name="suw_back_button_label">Emuva</string>
    <string name="suw_more_button_label">Okuningi</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">Ayikwazi ukwenza kusebenze ukushaya kwe-Wi-Fi. Sicela uzame futhi emuva kwesikhathi.</string>
    <string name="vzw_address_update_error">Ayikwazi ukubuyekeza ikheli lamanje lesimo esiphuthumayo ngalesi sikhathi. Sicela uzame futhi emuva kwesikhathi.</string>
    <string name="emergency_address_app_label">Ukuphathwa kwekheli lesimo esiphuthumayo</string>
    <string name="progress_text">Sicela ulinde...</string>
    <string name="vzw_tos_title">Yenza kusebenze ukushaya kwe-Wi-Fi</string>
    <string name="cancel">Khansela</string>
    <string name="vzw_tos_text">"Ukushaya kwe-Wi-Fi kukuvumela ukuthi wenze amakholi usebenzisa i-Wi-Fi uma inethiwekhi yeselula ingatholakali.

Ukuze usethe ukushaya kwe-Wi-Fi, kuzomele ufake ikheli lase-US. Leli kheli lizosetshenziswa amasevisi ezimo eziphuthumayo endaweni yakho uma wenza ikholi yesimo esiphuthumayo (engu-E911) nge-Wi-Fi kusukela kule foni phakathi kwase-US.

Sincoma ukuthi ushintshe leli kheli uma wenza amakholi usebenzisa inethiwekhi ehlukile ye-Wi-Fi ukuze ulwazi lwendawo yakho lunembe. Ungashintsha indawo yakho noma kunini ngokuya kumenyu yezilungiselelo zokushaya kwe-Wi-Fi."</string>
    <string name="vzw_tos_link">Imigomo Nemibandela</string>
    <string name="tos_continue">Qhubeka</string>
    <string name="vzw_e911_title">Ulwazi lwendawo yesimo esiphuthumayo</string>
    <string name="vzw_e911_description">"
Ukuze uvule ukushaya kwe-Wi-Fi, faka ikheli lase-U.S. lapho ufuna kuthunyelwe khona amasevisi esimo esiphuthumayo uma ushayela ku-911. Ungaya kuzilungiselelo uphinde ushintshe leli kheli noma kunini. Kubaluleke kakhulu ukubuyekeza leli kheli noma kunini lapho ushintsha khona indawo yakho."</string>
    <string name="vzw_e911_warning"><b>IZEXWAYISO - IMIKHAWULO YEKHOLI YESIMO ESIPHUTHUMAYO ENGU-911</b>"
Uma ushayela ku-911, hlala utshela i-opharetha ukuthi ukuphi. Ikholi yakho ye-911 izoba nge-Wi-Fi kuphela uma inethiwekhi yeselula ingatholakali. Ikholi ye-911 eyenziwe nge-Wi-Fi ingalibaziseka noma ingaphumeleli; isibonelo, uma isistimu ye-911 ingaliboni ikheli, amandla ogesi enqamuka, noma ukuxhumeka kwakho kwe-Wi-Fi kungasebenzi. Amasevisi esimo esiphuthumayo azothunyelwa kukheli olinikeze ngaphezulu, ngakho-ke sicela ulibuyekeze njengoba ushintsha izindawo."</string>
    <string name="house_number">Inombolo yekheli</string>
    <string name="street">Isitaladi</string>
    <string name="apt_suite_number">I-Apt, i-Suite, njll.</string>
    <string name="city">Idolobha</string>
    <string name="state">Isifunda</string>
    <string name="zip_code">Ikhodi ye-zip</string>
    <string name="save">Londoloza</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">Asikwazanga ukuthola ikheli olifakile ngoba ikheli lomgwaqo alikwazanga ukutholwa, noma idolobha, isifunda, nekhodi ye-zip kungenzeka ayilungile.</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">Uma idolobha lakho, isifunda, ne-zip zingalungile thepha ku-%1$s, uma kungenjalo thepha ku-%2$s.</string>
    <string name="save_anyway">Londoloza noma kunjalo</string>
    <string name="edit_address">Hlela ikheli</string>
    <string name="ok">KULUNGILE</string>
    <string name="vzw_address_select_text">Asikwazanga ukuthola ikheli olifakile:</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">Ubuqonde ukuthi:</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">Ikheli elifakiwe alikwazanga ukuqinisekiswa abahlinzeki besevisi yesimo esiphuthumayo.</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">Ingabe uqinisekile ukuthi ufuna ukusebenzisa leli kheli kusimo esiphuthumayo?</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">Idolobha, isifunda, noma ikhodi ye-zip oyifakile kungenzeka ingalungi.</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">Sicela uhlole ikheli uphinde uzame futhi.</string>
    <string name="vzw_address_update_success_toast">Ikheli lesimo esiphuthumayo libuyekeziwe</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_title">I-Wi-Fi ivaliwe</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_message">Ungasetha ukushaya kwe-Wi-Fi usebenzisa inethiwekhi yeselula, kodwa kuzomele uvule i-Wi-Fi uphinde uxhumeke kunethiwekhi ukuze usebenzise lesi sici.</string>
    <string name="button_turn_on_wifi">Vula i-Wi-Fi</string>
    <string name="button_setup_web_portal">Qhubeka nokusetha</string>
</resources>
