<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="suw_next_button_label">Επόμενο</string>
    <string name="suw_back_button_label">Πίσω</string>
    <string name="suw_more_button_label">Περισσότερα</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">Αδυναμία ενεργοποίησης Κλήσης Wi-Fi. Δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="vzw_address_update_error">Δεν είναι δυνατή η ενημέρωση της τρέχουσας διεύθυνσης έκτακτης ανάγκης αυτήν τη στιγμή. Προσπαθήστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="emergency_address_app_label">Διαχείριση διεύθυνσης έκτακτης ανάγκης</string>
    <string name="progress_text">Περιμένετε…</string>
    <string name="vzw_tos_title">Ενεργοποίηση Κλήσης Wi-Fi</string>
    <string name="cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="vzw_tos_text">"Η Κλήση Wi-Fi σάς επιτρέπει να πραγματοποιείτε κλήσεις χρησιμοποιώντας ένα δίκτυο Wi-Fi, όταν το δίκτυο κινητής τηλεφωνίας δεν είναι διαθέσιμο.

Για να ρυθμίσετε την Κλήση Wi-Fi, θα πρέπει να εισαγάγετε μια διεύθυνση εντός ΗΠΑ. Αυτή η διεύθυνση θα χρησιμοποιείται από τις υπηρεσίες έκτακτης ανάγκης της περιοχής σας σε περίπτωση που πραγματοποιήσετε κλήση (E911) έκτακτης ανάγκης μέσω Wi-Fi από αυτό το τηλέφωνο εντός των ΗΠΑ.

Σας συνιστούμε να αλλάζετε αυτήν τη διεύθυνση όταν πραγματοποιείτε κλήσεις από κάποιο άλλο δίκτυο Wi-Fi, προκειμένου να είναι ακριβείς οι πληροφορίες τοποθεσίας σας. Μπορείτε να αλλάξετε την τοποθεσία σας ανά πάσα στιγμή μεταβαίνοντας στο μενού ρυθμίσεων της Κλήσης Wi-Fi."</string>
    <string name="vzw_tos_link">Όροι και Προϋποθέσεις</string>
    <string name="tos_continue">Συνέχεια</string>
    <string name="vzw_e911_title">Πληροφορίες τοποθεσίας έκτακτης ανάγκης</string>
    <string name="vzw_e911_description"><b>ΣΗΜΑΝΤΙΚΟ - ΕΠΕΙΓΟΝ ΠΕΡΙΣΤΑΤΙΚΟ 911 ΑΠΑΙΤΕΙΤΑΙ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ</b>"
Για να ενεργοποιήσετε την Κλήση Wi-Fi, εισαγάγετε τη διεύθυνση εντός των ΗΠΑ, στην οποία θέλετε να σταλούν οι υπηρεσίες έκτακτης ανάγκης εάν καλέσετε στο 911. Μπορείτε να μεταβείτε στις \"Ρυθμίσεις\" και να αλλάξετε αυτήν τη διεύθυνση ανά πάσα στιγμή. Είναι πολύ σημαντικό να ενημερώνετε τη διεύθυνσή σας κάθε φορά που αλλάζετε τοποθεσία."</string>
    <string name="vzw_e911_warning"><b>ΠΡΟΕΙΔΟΠΟΙΗΣΕΙΣ - ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟΙ ΚΛΗΣΕΩΝ ΕΚΤΑΚΤΗΣ ΑΝΑΓΚΗΣ 911</b>"
Όταν καλείτε στο 911, φροντίστε να ενημερώσετε τον χειριστή για την τοποθεσία σας. Η κλήση σας στο 911 θα πραγματοποιηθεί μέσω Wi-Fi μόνο εάν δεν είναι διαθέσιμο το δίκτυο κινητής τηλεφωνίας. Η κλήση στο 911 που πραγματοποιείται μέσω Wi-Fi μπορεί να καθυστερήσει ή να είναι ανεπιτυχής, για παράδειγμα, σε περίπτωση που το σύστημα 911 δεν αναγνωρίζει τη διεύθυνση, έχει γίνει διακοπή ρεύματος ή η σύνδεσή σας σε δίκτυο Wi-Fi δεν λειτουργεί. Οι υπηρεσίες έκτακτης ανάγκης θα σταλούν στη διεύθυνση που καταχωρίσατε παραπάνω. Συνεπώς, φροντίστε να την ενημερώνετε όταν αλλάζετε τοποθεσία."</string>
    <string name="house_number">Αριθμός διεύθυνσης</string>
    <string name="street">Οδός</string>
    <string name="apt_suite_number">Διαμ., δωμάτιο, κ.λπ.</string>
    <string name="city">Πόλη</string>
    <string name="state">Πολιτεία</string>
    <string name="zip_code">Ταχυδρομικός κώδικας</string>
    <string name="save">Αποθήκευση</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">Δεν ήταν δυνατή η εύρεση της διεύθυνσης που εισαγάγατε επειδή δεν ήταν δυνατός ο εντοπισμός της οδού ή επειδή μπορεί να μην είναι σωστή η πόλη, η πολιτεία και ο ταχυδρομικός κώδικας.</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">Εάν η πόλη, η πολιτεία και ο ταχυδρομικός κώδικας δεν είναι σωστά, πατήστε %1$s, διαφορετικά πατήστε %2$s.</string>
    <string name="save_anyway">Αποθήκευση ούτως ή άλλως</string>
    <string name="edit_address">Επεξεργασία διεύθυνσης</string>
    <string name="ok">ΟΚ</string>
    <string name="vzw_address_select_text">Δεν ήταν δυνατή η εύρεση της διεύθυνσης που εισαγάγατε:</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">Μήπως εννοούσατε:</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">Δεν ήταν δυνατή η επαλήθευση της εισηγμένης διεύθυνσης από τους παροχείς υπηρεσιών έκτακτης ανάγκης.</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να χρησιμοποιείτε αυτήν τη διεύθυνση σε περίπτωση έκτακτης ανάγκης;</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">Μπορεί να μην είναι σωστή η πόλη, η πολιτεία ή ο ταχυδρομικός κώδικας που εισαγάγατε.</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">Βεβαιωθείτε ότι η διεύθυνση είναι σωστή και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="vzw_address_update_success_toast">Η διεύθυνση έκτακτης ανάγκης ενημερώθηκε</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_title">Το Wi-Fi είναι απενεργοποιημένο</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_message">Μπορείτε να ρυθμίσετε την Κλήση Wi-Fi χρησιμοποιώντας το δίκτυο κινητής τηλεφωνίας, αλλά θα πρέπει να ενεργοποιήσετε το Wi-Fi και να συνδεθείτε σε κάποιο δίκτυο προκειμένου να χρησιμοποιήσετε αυτήν τη λειτουργία.</string>
    <string name="button_turn_on_wifi">Ενεργοποίηση Wi-Fi</string>
    <string name="button_setup_web_portal">Συνέχεια ρύθμισης</string>
</resources>
