<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="suw_next_button_label">Даље</string>
    <string name="suw_back_button_label">Назад</string>
    <string name="suw_more_button_label">Још</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">Нисмо успели да активирамо позивање преко Wi-Fi-ја. Пробајте поново касније.</string>
    <string name="vzw_address_update_error">Нисмо успели да ажурирамо актуелну адресу за хитне случајеве. Пробајте поново касније.</string>
    <string name="emergency_address_app_label">Управљање адресом за хитне случајеве</string>
    <string name="progress_text">Сачекајте…</string>
    <string name="vzw_tos_title">Активирајте Позивања преко Wi-Fi-ја</string>
    <string name="cancel">Откажи</string>
    <string name="vzw_tos_text">"Позивање преко Wi-Fi-ја вам омогућава да упућујете позиве помоћу Wi-Fi-ја када мобилна мрежа није доступна.

Да бисте подесили Позивање преко Wi-Fi-ја, треба да унесете адресу у САД. Ту адресу ће користити добављачи услуга за помоћ у хитним случајевима на вашој локацији ако у САД са овог телефона упутите позив за помоћ у хитним случајевима (E911) преко Wi-Fi-ја.

Препоручујемо вам да промените ту адресу када упућујете позиве преко неке друге Wi-Fi мреже да би информације о локацији биле тачне. Увек можете да промените локацију ако одете у мени са подешавањима Позивања преко Wi-Fi-ја."</string>
    <string name="vzw_tos_link">Услови и одредбе</string>
    <string name="tos_continue">Настави</string>
    <string name="vzw_e911_title">Подаци о локацији за хитне случајеве</string>
    <string name="vzw_e911_description"><b>BАЖНО – АДРЕСА ЗА ХИТНЕ СЛУЧАЈЕВЕ ЗА 911 ЈЕ ОБАВЕЗНА</b>"
Да бисте укључили Позивање преко Wi-Fi-ја, унесите адресу у САД на коју желите да примате услуге за помоћ у хитним случајевима ако позовете 911. Увек можете да одете на Подешавања и да промените ту адресу. Веома је важно да промените ту адресу када год мењате локацију."</string>
    <string name="vzw_e911_warning"><b>УПОЗОРЕЊА – ОГРАНИЧЕЊА ЗА ПОЗИВЕ У ХИТНИМ СЛУЧАЈЕВИМА НА БРОЈ 911</b>"
Када позивате 911, увек кажите оператеру где се налазите. Позив на 911 ће ићи преко Wi-Fi-ја само ако мобилна мрежа није доступна. Позив на 911 упућен преко Wi-Fi-ја ће можда каснити или неће успети; на пример, ако систем службе 911 не препознаје адресу, ако нема струје или ако Wi-Fi веза не функционише. Службе за помоћ у хитним случајевима ће бити послате на адресу коју сте претходно навели, па је ажурирајте кад будете мењали локацију."</string>
    <string name="house_number">Број у адреси</string>
    <string name="street">Улица</string>
    <string name="apt_suite_number">Стан, апартман итд.</string>
    <string name="city">Град</string>
    <string name="state">Држава</string>
    <string name="zip_code">Поштански број</string>
    <string name="save">Сачувај</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">Нисмо успели да пронађемо адресу коју сте унели јер нисмо успели да пронађемо улицу и број, односно, град, држава и поштански број можда нису тачни.</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">Ако град, држава и поштански број нису тачни, додирните %1$s. У супротном, додирните %2$s.</string>
    <string name="save_anyway">Ипак сачувај</string>
    <string name="edit_address">Измени адресу</string>
    <string name="ok">Потврди</string>
    <string name="vzw_address_select_text">Нисмо успели да пронађемо адресу коју сте унели:</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">Да ли сте мислили:</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">Добављачи услуга за помоћ у хитним случајевима нису успели да провере адресу коју сте унели.</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">Желите ли стварно да користите ову адресу за хитне случајеве?</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">Град, држава или поштански број које сте унели можда нису тачни.</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">Проверите адресу и покушајте поново.</string>
    <string name="vzw_address_update_success_toast">Адреса за хитне случајеве је ажурирана</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_title">Wi-Fi је искључен</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_message">Можете да подесите позивање преко Wi-Fi-ја помоћу мобилне мреже, али треба да укључите Wi-Fi и повежете се са мрежом да бисте користили ову функцију.</string>
    <string name="button_turn_on_wifi">Укључи Wi-Fi</string>
    <string name="button_setup_web_portal">Настави подешавање</string>
</resources>
