<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="suw_next_button_label">İleri</string>
    <string name="suw_back_button_label">Geri</string>
    <string name="suw_more_button_label">Diğer</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">Kablosuz çağrı etkinleştirilemiyor. Lütfen daha sonra tekrar deneyin.</string>
    <string name="vzw_address_update_error">Şu anda geçerli acil durum adresi güncellenemiyor. Lütfen daha sonra tekrar deneyin.</string>
    <string name="emergency_address_app_label">Acil Durum Adresi Yönetimi</string>
    <string name="progress_text">Lütfen bekleyin…</string>
    <string name="vzw_tos_title">Kablosuz Çağrıyı Etkinleştirin</string>
    <string name="cancel">İptal</string>
    <string name="vzw_tos_text">"Kablosuz Çağrı, mobil ağ kullanılamadığında kablosuz bağlantı üzerinden çağrı yapabilmenizi sağlar.

Kablosuz Çağrı özelliğini ayarlamak için ABD'de bulunan bir adres girmeniz gerekir. Bu adres, ABD içinde bu telefondan kablosuz bağlantı aracılığıyla bir acil durum (E911) çağrısı yaparsanız, bulunduğunuz yerdeki acil durum hizmetleri tarafından kullanılacaktır.

Farklı bir kablosuz ağı kullanarak çağrı yaptığınızda konum bilgilerinizin doğru olması için bu adresi değiştirmenizi öneririz. İstediğiniz zaman Kablosuz Çağrı ayarları menüsüne giderek konumu bilgilerinizi değiştirebilirsiniz."</string>
    <string name="vzw_tos_link">Şartlar ve Koşullar</string>
    <string name="tos_continue">Devam</string>
    <string name="vzw_e911_title">Acil Durum Konum Bilgileri</string>
    <string name="vzw_e911_description"><b>ÖNEMLİ - ACİL DURUM 911 ADRESİ GEREKLİ</b>"
Kablosuz Çağrı özelliğini etkinleştirmek için, 911'i aramanız durumunda acil durum hizmetlerinin gönderilmesini istediğiniz ABD'deki adresi girin. İstediğiniz zaman Ayarlar'dan bu adresi değiştirebilirsiniz. Konumunuzu değiştirdiğinizde bu adresi güncellemeniz son derece önemlidir."</string>
    <string name="vzw_e911_warning"><b>UYARILAR - ACİL DURUM 911 ÇAĞRISI SINIRLAMALARI</b>"
911'i aradığınızda her zaman operatöre nerede olduğunuzu söyleyin. 911 çağrınız, yalnızca mobil ağ kullanılabilir olmadığında kablosuz ağ üzerinden gerçekleştirilir. Kablosuz ağ üzerinden gerçekleştirilen 911 çağrıları gecikmeli veya başarısız olabilir. Örneğin, 911 çağrı sistemi, adresi tanımayabilir, elektrik kesilebilir veya kablosuz bağlantınız çalışmıyor olabilir. Acil durum hizmetleri yukarıda sağladığınız adrese gönderilecektir. Bu yüzden, lütfen konumunuzu değiştirdiğinizde bu bilgileri güncelleyin."</string>
    <string name="house_number">Bina Numarası</string>
    <string name="street">Sokak</string>
    <string name="apt_suite_number">Apt, Daire vb.</string>
    <string name="city">Şehir</string>
    <string name="state">Eyalet</string>
    <string name="zip_code">Posta kodu</string>
    <string name="save">Kaydet</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">Girdiğiniz adres bulunamadı. Açık adres bulunamamış veya şehir, eyalet ve posta kodu yanlış girilmiş olabilir.</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">Şehir, eyalet ve posta kodu bilgileriniz doğru değilse %1$s düğmesine dokunun. Bu bilgiler doğruysa %2$s düğmesine dokunun.</string>
    <string name="save_anyway">Yine de Kaydet</string>
    <string name="edit_address">Adresi Düzenle</string>
    <string name="ok">Tamam</string>
    <string name="vzw_address_select_text">Girdiğiniz adres bulunamadı:</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">Şunu mu demek istediniz:</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">Girilen adres, Acil Durum Servis Sağlayıcıları tarafından doğrulanamadı.</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">Bu adresi acil bir durumda kullanmak istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">Girdiğiniz şehir, eyalet veya posta kodu doğru olmayabilir.</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">Lütfen adresi kontrol edip tekrar deneyin.</string>
    <string name="vzw_address_update_success_toast">Acil durum adresi güncellendi</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_title">Kablosuz bağlantı kapalı</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_message">Mobil ağı kullanarak Kablosuz çağrı özelliğini ayarlayabilirsiniz, ancak bu özelliği kullanabilmek için kablosuz bağlantıyı açmanız ve bir ağa bağlanmanız gerekir.</string>
    <string name="button_turn_on_wifi">Kablosuzu aç</string>
    <string name="button_setup_web_portal">Kuruluma Devam Et</string>
</resources>
