<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="suw_next_button_label">آگے</string>
    <string name="suw_back_button_label">پیچھے</string>
    <string name="suw_more_button_label">مزید</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">‏Wi-Fi کالنگ فعال کرنے سے قاصر ہیں۔ براہ کرم بعد میں دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="vzw_address_update_error">اس وقت آپ کا موجودہ ہنگامی پتہ اپ ڈیٹ کرنے سے قاصر ہیں۔ براہ کرم بعد میں دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="emergency_address_app_label">ہنگامی پتہ کا نظم</string>
    <string name="progress_text">براہ کرم انتظار کریں…</string>
    <string name="vzw_tos_title">‏Wi-Fi کالنگ فعال کریں</string>
    <string name="cancel">منسوخ کریں</string>
    <string name="vzw_tos_text">"‏جب موبائل نیٹ ورک دستیاب نہ ہو تو Wi-Fi کالنگ آپ کو Wi-Fi کے ذریعے کالز  کرنے کی اجازت دیتی ہے۔

Wi-Fi کالنگ سیٹ اپ کرنے کیلئے آپ کو ایک امریکی پتہ درج کرنے کی ضرورت ہو گی۔ اگر آپ امریکہ کے اندر سے اس فون کے ذریعے Wi-Fi سے ہنگامی (E911) کال کرتے ہیں تو یہ پتہ ہنگامی سروسز آپ کے مقام میں استعمال کریں گی۔

ہم تجویز کرتے ہیں کہ جب آپ کسی اور Wi-Fi نیٹ ورک کو استعمال کرتے ہوئے کالز کریں تو اس پتہ کو تبدیل کر دیں تاکہ آپ کے مقام کی معلومات درست رہے۔ آپ کسی بھی وقت Wi-Fi کالنگ ترتیبات کے مینو میں جا کر اپنا مقام تبدیل کر سکتے ہیں۔"</string>
    <string name="vzw_tos_link">شرائط و ضوابط</string>
    <string name="tos_continue">جاری رکھیں</string>
    <string name="vzw_e911_title">ہنگامی مقام کی معلومات</string>
    <string name="vzw_e911_description">‏<b>اہم - ہنگامی 911 پتہ درکار ہے</b>"
Wi-Fi کالنگ آن کرنے کیلئے، وہ امریکی پتہ درج کریں جہاں آپ 911 کال کرنے پر ہنگامی سروسز بھجوانا چاہتے ہیں۔ آپ کسی بھی وقت ترتیبات میں جا سکتے ہیں اور یہ پتہ تبدیل کر سکتے ہیں۔ یہ بہت ضروری ہے کہ جب بھی آپ اپنا مقام تبدیل کریں تو اس پتہ کو اپ ڈیٹ کریں۔"</string>
    <string name="vzw_e911_warning">‏<b>انتباہات - ہنگامی 911 کال کی پابندیاں</b>"
911 پر کال کرنے پر، آپریٹر کو ہمیشہ بتائیں کہ آپ کہاں ہیں۔ آپ کی 911 کال Wi-Fi پر صرف تب جائے گی جب موبائل نیٹ ورک دستیاب نہ ہو۔ Wi-Fi سے کی جانے والی 911 کال تاخیر کا شکار یا ناکام ہو سکتی ہے، مثلاً، اگر 911 سسٹم پتے کی شناخت نہ کر پائے، الیکٹریکل پاور نہ ہو یا آپ کا Wi-Fi کنکشن کام نہ کر رہا ہو۔ ہنگامی سروسز آپ کے اوپر فراہم کردہ پتے پر بھیجی جائیں گی، لہذا براہ کرم اپنے مقامات تبدیل کرنے پر اسے اپ ڈیٹ کریں۔"</string>
    <string name="house_number">پتہ کا نمبر</string>
    <string name="street">اسٹریٹ</string>
    <string name="apt_suite_number">اپارٹمنٹ، سوئٹ، وغیرہ۔</string>
    <string name="city">شہر</string>
    <string name="state">ریاست</string>
    <string name="zip_code">زپ کوڈ</string>
    <string name="save">محفوظ کریں</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">آپ نے جو پتہ درج کیا ہے ہم اسے تلاش نہیں کر پائے ہیں کیونکہ گلی کا پتہ نہیں مل سکا، یا شہر، ریاست اور زپ کوڈ درست نہیں ہیں۔</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">اگر آپ کا شہر، ریاست اور زپ درست نہیں ہیں تو %1$s تھپتھپائیں، بصورت دیگر %2$s تھپتھپائیں۔</string>
    <string name="save_anyway">بہرحال محفوظ کریں</string>
    <string name="edit_address">پتہ میں ترمیم کریں</string>
    <string name="ok">ٹھیک ہے</string>
    <string name="vzw_address_select_text">آپ نے جو پتہ درج کیا ہے ہم اسے تلاش نہیں کر پائے:</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">کیا آپ کا مطلب ہے:</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">ہنگامی خدمت کے فراہم کنندہ گان درج کردہ پتہ کی توثیق نہیں کر سکے۔</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">کیا آپ کو یقین ہے کہ آپ ایمرجنسی کی صورت میں یہ پتہ استعمال کرنا چاہتے ہیں؟</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">آپ کا درج کردہ شہر، ریاست یا زپ کوڈ شاید درست نہیں ہے۔</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">براہ کرم پتہ چیک کریں اور دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="vzw_address_update_success_toast">ایمرجنسی پتہ اپ ڈیٹ ہو گیا</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_title">‏Wi-Fi آف ہے</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_message">‏آپ موبائل نیٹ ورک کے ذریعے Wi-Fi کالنگ سیٹ اپ کر سکتے ہیں، لیکن اس خصوصیت کا استعمال کرنے کیلئے آپ کو Wi-Fi آن کر کے نیٹ ورک سے منسلک ہونا ہو گا۔</string>
    <string name="button_turn_on_wifi">‏Wi-Fi آن کریں</string>
    <string name="button_setup_web_portal">سیٹ اپ جاری رکھیں</string>
</resources>
