<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_has_in_app_purchases">အက်ပ်အတွင်း ဝယ်ယူမှုများ</string>
    <string name="app_has_permissions">ခွင့်ပြုချက်များ− %s</string>
    <string name="app_has_runtime_permissions">အက်ပ်သည် ခွင့်ပြုချက်များကို တောင်းခံပါလိမ့်မည်</string>
    <string name="app_picker_app_already_installed_toast">ဤအက်ပ်ကို ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="app_picker_loading">ရနိုင်သည့် အက်ပ်များကို ရှာနေသည်…</string>
    <string name="app_picker_loading_toast">ရနိုင်သည့် အက်ပ်များကို မကြာမီ သွင်းပေးပါမည်</string>
    <string name="app_picker_no_apps">မည်သည့်အက်ပ်မျှ ရွေးချယ်ထားခြင်းမရှိပါ</string>
    <string name="app_picker_no_apps_found">မည်သည့်အက်ပ်မျှ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="apps_in_app_purchases_disclaimer_all">အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူမှုများကို သင့် ^1 သို့ လွှဲပြောင်းသွားမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="apps_in_app_purchases_disclaimer_some">အချို့သော အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူမှုများကို သင့် ^1 သို့ လွှဲပြောင်းသွားမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="apps_permissions_described_v2">"လူကြိုက်များပြီး အခမဲ့ရရှိသည့် iOS® အက်ပ်များကိုသာ Android အက်ပ်များသို့ တွဲချိတ်နိုင်ပါသည်။ အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူမှု အများစုကို လွှဲပြောင်းသွားမည် မဟုတ်ပါ။ စနစ်ထည့်သွင်းမှု ပြီးဆုံးသွားလျှင် Play စတိုး၌ နောက်ထပ်အက်ပ်များကို တွေ့မြင်နိုင်ပါမည်။

သင့်စက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ တိကျသည့် အချက်အလက်များကို အသုံးပြုနိုင်ရန် သို့မဟုတ် လုပ်ဆောင်ချက်များ ပြုလုပ်နိုင်ရန်အတွက် အချို့အက်ပ်များကို ချက်ခြင်း ခွင့်ပြုပေးရနိုင်ပါသည်။ ခွင့်ပြုချက်များကို ခွင့်ပြုချက်အုပ်စုများအဖြစ် စုစည်းထားပါသည်။ ဤအက်ပ်များကို ထည့်သွင်းရန် ရွေးချယ်ခြင်းအားဖြင့် အုပ်စုတစ်ခုချင်းစီရှိ ခွင့်ပြုချက်များကို သဘောတူရာရောက်ပါသည်။ ခွင့်ပြုချက် အုပ်စုတစ်ခုချင်းစီ၏ ဖော်ပြချက်ကို အောက်တွင် ပေးထားပါသည်။

အချို့အက်ပ်များသည် ခွင့်ပြုချက်များကို ချက်ခြင်း လက်ခံရန် မလိုအပ်ပါ။ သင်ဤအက်ပ်များအနက်မှ တစ်ခုကို အသုံးပြုသည့်အခါ ၎င်းအက်ပ်သည် ထိုကဲ့သို့သော ဒေတာအမျိုးအစားများကို အသုံးမပြုမီ ခွင့်ပြုချက် တစ်ခုချင်းစီကို ခွင့်ပြုပေးခြင်း သို့မဟုတ် ငြင်းဆိုခြင်းများ ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။

^1"</string>
    <string name="apps_permissions_disclaimer_v2">အက်ပ်တစ်ခုချင်းစီကို ထည့်သွင်းခြင်းဖြင့် ၎င်း၏ ခွင့်ပြုချက်များကို သင်သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။ <annotation id="apps_permissions_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</annotation></string>
    <string name="auto_restore_summary">အက်ပ်တစ်ခုကို ပြန်လည်ထည့်သွင်းသည့်အခါ မိတ္တူကူးထားသည့် ဆက်တင်များနှင့် ဒေတာများကို ပြန်ယူပါ</string>
    <string name="auto_restore_title">အလိုအလျောက် ပြန်ယူပါ</string>
    <string name="backup_configure_account_default_summary">လက်ရှိတွင် မည်သည့်အကောင့်ကမျှ ဒေတာများကို မိတ္တူကူးသိမ်းဆည်းထားခြင်းမရှိပါ</string>
    <string name="backup_configure_account_title">မိတ္တူကူးရန် အကောင့်</string>
    <string name="backup_data_summary">အက်ပ်ဒေတာများ၊ Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် အခြားဆက်တင်များကို Google Drive သို့မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="backup_data_summary_full">"စက်ပစ္စည်းဒေတာများ (Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းကဲ့သို့) နှင့်အက်ပ်ဒေတာများ (အက်ပ်များမှ သိမ်းဆည်းလိုက်သည့် ဆက်တင်များနှင့် ဖိုင်များကဲ့သို့) ကို အဝေးထိန်းစနစ်ဖြင့် အလိုအလျောက် မိတ္တူကူးပါ။

အလိုအလျောက် မိတ္တူကူးခြင်းကို ဖွင့်ထားသည့်အခါ စက်ပစ္စည်းနှင့် အက်ပ်ဒေတာများကို အဝေးထိန်းစနစ်ဖြင့် အချိန်အားလျော်စွာ မိတ္တူကူးသွားပါမည်။ အက်ပ်ဒေတာများဟုဆိုရာတွင် (ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ၏ ဆက်တင်များအပေါ်မူတည်၍) အဆက်အသွယ်များ၊ မက်ဆေ့ဂျ်များနှင့် ဓာတ်ပုံများကဲ့သို့ အရေးကြီးသည့်ဒေတာများ အပါအဝင် အက်ပ်ကသိမ်းဆည်းလိုက်သည့် မည်သည့်ဒေတာကိုမဆို ဆိုလိုပါသည်။"</string>
    <string name="backup_data_title">Google Drive သို့ မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">သင့် Wi‑Fi စကားဝှက်များ၊ ဝဘ်လိပ်စာများ၊ အခြားဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာများကို မိတ္တူကူးခြင်းမှ ရပ်တန့်ပြီး Google Drive ပေါ်ရှိ မိတ္တူများအားလုံးကို ဖျက်လိုပါသလား။</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message_full">စက်ပစ္စည်းဒေတာများ (Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း) နှင့် အက်ပ်ဒေတာများ (အက်ပ်များမှ သိမ်းဆည်းလိုက်သည့် ဆက်တင်များနှင့် ဖိုင်များ) ကိုမိတ္တူကူးခြင်းမှ ရပ်တန့်ပြီး Google Drive ပေါ်ရှိ မိတ္တူများအားလုံးကို ဖျက်မလား။</string>
    <string name="backup_erase_dialog_title" />
    <string name="backup_launch_photos_settings_error">ဓာတ်ပုံဆက်တင်များကို ဖွင့်ရာတွင် ပြဿနာရှိနေပါသည်</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"အလိုအလျောက် မိတ္တူကူးခြင်းကို ဖွင့်ထားစဉ်တွင် −

 ● စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာများကို Google Drive အတွင်းရှိ သီးသန့်ဖိုင်တွဲထဲတွင် ပုံမှန်သိမ်းဆည်းသွားပါမည်။ အက်ပ်ဒေတာဟုဆိုရာတွင် အဆက်အသွယ်များ၊ မက်ဆေ့ဂျ်များနှင့် ဓာတ်ပုံများကဲ့သို့ အရေးကြီးသည့် ဒေတာများအပါအဝင် အက်ပ်မှ သိမ်းဆည်းထားသည့် ဒေတာများ (ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ ဆက်တင်များအပေါ် မူတည်၍) အက်ပ်မှ သိမ်းဆည်းလိုက်သည့် ဒေတာများအားလုံး ပါဝင်ပါသည်။

 အရွယ်အစားကြီးသည့် ဖိုင်များ သို့မဟုတ် ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာမှ အရန်ကူးယူခြင်းမပြုရန် ထုတ်ပယ်ထားသည့် ဖိုင်များကို အရန်ကူးယူခြင်း ပြုလုပ်မည် မဟုတ်ပါ။

 ● ဤစက်ပစ္စည်းဖြင့် ရိုက်ကူးထားသည့် ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို သင့် Google Photos စုစည်းမှုသို့ သိမ်းဆည်းထားပြီး သင့်စက်ပစ္စည်းများအားလုံးမှနေ၍ ရှာဖွေခြင်း၊ တည်းဖြတ်ခြင်း၊ ဖျက်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်းတို့ ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။

 မူရင်းအနေဖြင့်  အရည်အသွေးပြည့် ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို အပ်လုဒ်လုပ်ပါသည်။ ၎င်းတို့သည် သင့် Drive သိုလှောင်မှုကို ယူသုံးမည်မဟုတ်ပါ။

 ● ဤစက်ပစ္စည်းထဲရှိ အဆက်အသွယ်များနှင့် ဆက်စပ်ဒေတာများကို Google Contacts ထဲသို့ စင့်ခ်လုပ်ထားပါသည်။ Google Contacts အက်ပ်ကို အသုံးပြုပြီး အဆက်အသွယ်များကို ရှာဖွေခြင်း၊ တည်းဖြတ်ခြင်း၊ ဖျက်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်းတို့ကို မည်သည့်စက်ပစ္စည်းတွင်မဆို ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။

 ● ပြက္ခဒိန်ဖြစ်ရပ်များနှင့် ဆက်စပ်ဒေတာများကို Google Calendar သို့ စင့်ခ်လုပ်ထားပါသည်။ Google Calendar အက်ပ်ကို အသုံးပြုပြီး အဆက်အသွယ်များကို ရှာဖွေခြင်း၊ တည်းဖြတ်ခြင်း၊ ဖျက်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်းတို့ကို မည်သည့်စက်ပစ္စည်းတွင်မဆို ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။

 မိတ္တူကူးသည့်ဒေတာများသည် Drive သိုလှောင်ခန်းနေရာကို အသုံးပြုမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text_no_photos">"အလိုအလျောက် အရန်သိမ်းခြင်းကို ဖွင့်သည့်အခါ-

 ● ကိရိယာဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာကို Google Drive ထဲရှိ သီးသန့်ဖိုင်တွဲထဲသို့ ပုံမှန် သိမ်းဆည်းပါသည်။ အက်ပ်ဒေတာဆိုသည်မှာ အက်ပ်က သိမ်းထားသော မည်သည့်ဒေတာမဆို ဖြစ်နိုင်ပါသည် (ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ ဆက်တင်များအပေါ် မူတည်သည်)၊ အဆက်အသွယ်များ၊ မက်ဆေ့ဂျ်များနှင့် ဓာတ်ပုံများကဲ့သို့ အရေးကြီးသောဒေတာများ ပါဝင်လေ့ရှိပါသည်။

 ဖိုင်အကြီးများ (သို့) ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာက ဝန်ဆောင်မှုထဲမှ ဖယ်ထုတ်ထားသော ဖိုင်များကို အရန်သိမ်းဆည်းမည် မဟုတ်ပါ။

 ● ဤကိရိယာထဲမှ အဆက်အသွယ်များနှင့် အခြားသက်ဆိုင်ရာဒေတာများကို Google Contacts သို့ စင့်ခ်လုပ်ပါမည်။ သင်၏ မည်သည့်ကိရိယာမှမဆို အဆက်အသွယ်များကို ရှာဖွေရန်၊ တည်းဖြတ်ရန်၊ ဖျက်ရန်နှင့် မျှဝေရန် Google Contacts အက်ပ်ကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။

 ● ပြက္ခဒိန်ထဲတွင် ထည့်ထားသည်များနှင့် ဤကိရိယာမှ သက်ဆိုင်ရာဒေတာများကို Google Calendar သို့ စင့်ခ်လုပ်ပါမည်။ သင်၏ မည်သည့်ကိရိယာမှမဆို အဆက်အသွယ်များကို ရှာဖွေရန်၊ တည်းဖြတ်ရန်၊ ဖျက်ရန်နှင့် မျှဝေရန် Google Calendar အက်ပ်ကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။

 အရန်သိမ်းထားသည့် ဒေတာကို သင်၏ Drive သိုလှောင်ခန်းအတွက် သတ်မှတ်ပေးထားသော ပမာဏထဲတွင် ထည့်သွင်းရေတွက်မည်မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_description_extra">ပြက္ခဒိန်၊ အဆက်အသွယ်၊ ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို Google အကောင့်ဖြင့် စင့်ခ်လုပ်ထားသည်ဖြစ်ရာ ဝန်ဆောင်မှုများအားလုံးတွင် အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_description_v2">အလိုအလျောက် မိတ္တူကူးခြင်းအားဖြင့် ဒေတာများကို အလွယ်တကူပြန်ယူခြင်း သို့မဟုတ် ဖုန်းများကို ပြောင်းလဲခြင်းများအား အချိန်မရွေး လုပ်နိုင်ပါသည်။ <annotation id="backup_opt_in_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</annotation></string>
    <string name="backup_opt_in_backup_disable_confirmation_description_v2">"၎င်းသည် အောက်ပါတို့အတွက် မိတ္တူကူးခြင်းကို ပိတ်လိုက်ပါမည် −

အက်ပ်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာ
ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း
စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ
ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများ
SMS

ပြက္ခဒိန်နှင့် အဆက်အသွယ်များကို သင့် Google အကောင့်သို့ စင့်ခ်လုပ်သွားမည်ဖြစ်သည်။ စနစ်ထည့်သွင်းမှု ပြီးဆုံးသွားလျှင် "<annotation id="backup_opt_in_settings_instructions">ဆက်တင်များ > အကောင့်များ > Google</annotation> သို့ သွားပြီး စင့်ခ်ဆက်တင်များကို ပြောင်းလဲနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_disable_confirmation_title">မိတ္တူကူးခြင်းကို ပိတ်မလား။</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_list">"အက်ပ်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာ
ပြက္ခဒိန်
ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း
အဆက်အသွယ်များ
စက်ပစ္စည်း ဆက်တင်များ (Wi-Fi စကားဝှက်များ အပါအဝင်)
ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများ
SMS"</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_list_header">မိတ္တူကူးရာတွင် အောက်ပါတို့ပါဝင်ပါသည် −</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_title">Google Drive သို့ မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="backup_opt_in_disable_backup">မိတ္တူကူးခြင်းကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="backup_photos_update">Google Photos ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="backup_settings_activity_backup_title">မိတ္တူ</string>
    <string name="backup_settings_activity_title">မိတ္တူကူးခြင်းနှင့် ပြန်လည်သတ်မှတ်ခြင်း</string>
    <string name="byteShort">B</string>
    <string name="cancel_copy_button_text">မကူးပါနှင့်</string>
    <string name="close_button_label">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="cloud_restore_app_picker_button">ပြန်ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="cloud_restore_app_picker_description_no_apps">သင့်မိတ္တူတွင် မည်သည့်အက်ပ်မျှမရှိပါ</string>
    <string name="cloud_restore_app_picker_title">ပြန်ထည့်သွင်းရန် အက်ပ်များ ရွေးပါ</string>
    <string name="common_accept">လက်ခံရန်</string>
    <string name="common_add_account_label">အကောင့်တစ်ခုထည့်ရန်</string>
    <string name="common_ads_settings_title">ကြော်ငြာများ</string>
    <string name="common_agree">သဘောတူသည်</string>
    <string name="common_app_name">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="common_asm_preferences_settings_title">အကောင့် ရွေးချယ်မှုများ</string>
    <string name="common_asm_privacy_settings_title">ကန့်သတ်ဆက်တင်</string>
    <string name="common_asm_security_settings_title">ဝင်ရောက်ခြင်းနှင့် လုံခြုံရေး</string>
    <string name="common_audience_edit_button_label">တည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="common_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="common_cannot_start_hangouts_security_exception">ဟန်းအောက်ကို မစတင်နိုင်ပါ (ခွင့်ပြုချက် အမှား)။</string>
    <string name="common_car_permission_desc">ကား ဝန်ဆောင်မှုကို ရယူသုံးခြင်း</string>
    <string name="common_car_permission_label">ကား ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="common_chips_label_empty_circles">စက်ဝိုင်းများ မရှိ</string>
    <string name="common_chips_label_extended_circles">တိုးချဲ့ထားသည့် စက်ဝိုင်းများ</string>
    <string name="common_chips_label_only_you">သင်သာလျှင်</string>
    <string name="common_chips_label_public">အများသုံး</string>
    <string name="common_chips_label_your_circles">သင့်စက်ဝိုင်းများ</string>
    <string name="common_choose_account_label">အကောင့် တစ်ခုကို ရွေးပါ</string>
    <string name="common_clear_app_data_menu_item">အက်ပ်ဒေတာကို ရှင်းရန်</string>
    <string name="common_connected">ချိတ်ဆက်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="common_connected_apps_settings_title">ချိတ်ဆက်ထားသည့် အက်ပ်များ</string>
    <string name="common_connecting">ချိတ်ဆက်နေသည်...</string>
    <string name="common_continue">ရှေ့ဆက်ရန်</string>
    <string name="common_disagree">သဘောမတူပါ</string>
    <string name="common_disconnect">ဆက်သွယ်မှု ဖြတ်ရန်</string>
    <string name="common_done">ပြီးပြီ</string>
    <string name="common_fitness_settings_title">Google ကြံ့ခိုင်</string>
    <string name="common_from">မှ−</string>
    <string name="common_games_settings_title">ဂိမ်းများ ကစားရန်</string>
    <string name="common_get_started">စတင်ရန်</string>
    <string name="common_google">Google</string>
    <string name="common_google_platform_settings">Google</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို မဖွင့်သ၍ %1$s သည်အလုပ်လုပ်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_error_dialog_title">အမှား</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">သင့်တက်ဘလက်တွင် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများမရှိသောကြောင့် %1$s ကိုဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများရယူရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ အမှား</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s သည် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် ပြဿနာအနည်းငယ် ရှိနေပါသည်။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် ပံ့ပိုးမထားသည့်အတွက် ၎င်းမရှိဘဲ %1$s ကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား အပ်ဒိတ်မလုပ်ပါက %1$s အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို လက်ရှိအပ်ဒိတ်လုပ်နေသောကြောင့် %1$s ကိုဖွင့်၍ရမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို အပ်ဒိတ်လုပ်နေသည်</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုဗားရှင်းအသစ်များ လိုအပ်နေသည်။ အချိန်အနည်းငယ်အကြာတွင် ၎င်းကိုယ်တိုင်အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ လိမ့်မည်။</string>
    <string name="common_google_play_services_wrong_architecture_short_text">ဗိသုကာ အမှားဖြင့် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား သွင်းယူခဲ့သည်။</string>
    <string name="common_google_play_services_wrong_architecture_text">"Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား ဗိသုကာ (%1$s)  တစ်ခုဖြင့် သွင်းယူထားပြီးဖြစ်ကာ ၎င်းသည် သင့်စက်ကိရိယာ ဗိသုကာ (%2$s) နှင့် မတူပါ။"</string>
    <string name="common_google_play_services_wrong_architecture_title">ဗိသုကာ အမှား</string>
    <string name="common_google_settings">Google ဆက်တင်များ</string>
    <string name="common_google_settings_account">အကောင့်</string>
    <string name="common_google_settings_credentials_title">စကားဝှက် Smart Lock</string>
    <string name="common_google_settings_developer">ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ</string>
    <string name="common_google_settings_services">ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="common_got_it">ရပါပြီ</string>
    <string name="common_install">ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="common_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</string>
    <string name="common_list_apps_menu_help">အကူအညီ</string>
    <string name="common_list_apps_menu_help_and_feedback">အကူအညီနှင့် အကြံပြုချက်</string>
    <string name="common_loading">ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="common_location_settings_title">တည်နေရာ</string>
    <string name="common_magictether_settings_title">အမြန်ချိတ်ဆက်မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="common_maps_settings_title">မြေပုံများ နှင့် လတ္တီတွဒ်</string>
    <string name="common_mdm_feature_name">Android စက်ပစ္စည်း မန်နေဂျာ</string>
    <string name="common_missing_url_viewer">ပြင်ပ url တစ်ခု ပြသော ကြည့်ရှုသူ ပျောက်ဆုံးနေ၏။</string>
    <string name="common_more_options">အခြားရွေးစရာများ</string>
    <string name="common_networking_settings_title">ကွန်ရက်လုပ်ငန်း</string>
    <string name="common_no_browser_for_restricted_url">သုံးစွဲမှုကို ကန့်သတ်ထားသည်။ ဘရောင်ဇာတစ်ခုမှ မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="common_no_devices_found">စက်ပစ္စည်းများ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="common_no_network">ကိရိယာသည် အော့ဖ်လိုင်း ဖြစ်နေ၍ မလုပ်နိုင်ပါ</string>
    <string name="common_no_thanks">မလိုတော့ပါ</string>
    <string name="common_not_now">ယခုမဟုတ်သေးပါ</string>
    <string name="common_off">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="common_ok">အိုကေ</string>
    <string name="common_on">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_open_on_phone">ဖုန်းပေါ်မှာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_open_source_licenses">အခမဲ့ ရင်းမြစ် လိုင်စင်များ</string>
    <string name="common_people_settings_title">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="common_permissions_enable_in_settings">ဆက်တင်များတွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_permissions_missing_end">ဆက်လုပ်ရန်၊ ဆက်တင်ကိုဖွင့်ပါ၊ ပြီးနောက်ခွင့်ပြုချက်များကိုဖွင့်ပြီး၊ စာရင်းရှိအကြောင်းအရာများအားလုံးကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="common_permissions_missing_end_wearable">"

%1$s
ဖွင့်ရန်၊ 
ဆက်တင်များ >
ခွင့်ပြုချက်များ >
Google Play ဝန်ဆောင်မှုများသို့ သွားပါ"</string>
    <string name="common_permissions_missing_start">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား အောက်ပါတို့ကို သုံးစွဲခွင့်မပြုထားလျှင် ဤအက်ပ်သည် ကောင်းမွန်စွာ အလုပ်လုပ်နိုင်မည်မဟုတ်ပါ−</string>
    <string name="common_permissions_open_settings">ဆက်တင်များကိုဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_phone">ဖုန်း</string>
    <string name="common_plus_settings_title">Google+</string>
    <string name="common_privacy_policy">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
    <string name="common_restore">ပြန်ရယူရန်</string>
    <string name="common_retry">ထပ်စမ်းရန်</string>
    <string name="common_search_settings_title">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="common_security_ootp_setting_title">လုံခြုံရေးကုဒ်</string>
    <string name="common_security_settings_title">လုံခြုံရေး</string>
    <string name="common_send">ပို့ရန်</string>
    <string name="common_sending">ပို့နေသည်…</string>
    <string name="common_set_up_nearby_device_settings_title">အနီးအနားရှိ စက်ကိရိယာအား စဖွင့်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="common_settings">ဆက်တင်</string>
    <string name="common_signin_button_text">လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန်</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google ဖြင့် လက်မှတ်ထိုးဝင်ရေ</string>
    <string name="common_something_went_wrong">တစ်ခုခုချွတ်ယွင်းနေသည်</string>
    <string name="common_system_info">စနစ် အချက်အလက်</string>
    <string name="common_take_photo_label">ဓာတ်ပုံရိုက်ရန်</string>
    <string name="common_terms_of_service">ဝန်ဆောင်မှု စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="common_try_again">ထပ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="common_turn_on_bluetooth">ဘလူးတုသ်ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_ui_confirm_deleting_button">ဖျက်ရန်</string>
    <string name="common_ui_confirm_deleting_checkbox">ကျွန်ုပ် နားလည်ပြီး ဖျက်လိုပါသည်</string>
    <string name="common_unknown">အမျိုးအမည်မသိ</string>
    <string name="common_update">အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="common_url_load_unsuccessful_message">သင်၏ အန်ဒရွိုက် ကိရိယာမှာ ဒေတာ ဝန်ဆောင်မှုနှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ။ ဤ အချက်အလက်များကို ယခု ကြည့်ရန်၊ %sကို ဝဘ် ဘရောင်ဇာ တစ်ခုဖြင့် ဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="common_url_load_unsuccessful_message_wifi_only">သင့် Android စက်ပစ္စည်းသည် Wi-Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ထားခြင်း မရှိပါ။ ဤအချက်အလက်ကို ယခုကြည့်ရန် ဝဘ်ဘရောင်ဇာဖြင့် %s သို့သွားပါ။</string>
    <string name="common_url_login_notice">%1$s ဟု လက်မှတ်ထိုးဝင်ပါ</string>
    <string name="common_usage_and_diagnostics">အသုံးပြုမှုနှင့် အမှားရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="common_yesterday">မနေ့က</string>
    <string name="confirm_copy_button_text">ကူးယူပါ</string>
    <string name="contacts_number_device_and_icloud">iCloud® တွင် %1$d ဦး၊ စက်ပစ္စည်းထဲတွင် %2$d ဦး</string>
    <string name="contacts_number_device_and_icloud_with_google">Google Contacts၊ iCloud® တွင် %1$d ဦး၊ စက်ထဲတွင် %2$d ဦး</string>
    <string name="contacts_number_device_and_sim_with_google">Google Contacts၊ ဆင်းမ်ကဒ်ထဲတွင် %1$d ဦး၊ စက်ထဲတွင် %2$d ဦး</string>
    <string name="contacts_number_device_with_google">Google Contacts၊ စက်ထဲတွင် %1$d ဦး</string>
    <string name="contacts_number_icloud_with_google">Google Contacts၊ iCloud® တွင် %1$d ဦး</string>
    <string name="contacts_number_sim_with_google">Google Contacts၊ ဆင်းမ်ကဒ်ထဲတွင် %1$d ဦး</string>
    <string name="copy_confirmation_description">သင့် Google အကောင့်နှင့် အက်ပ်များကဲ့သို့သော ဒေတာများကို ဖုန်းအသစ်သို့ ကူးယူပါ</string>
    <string name="copy_confirmation_title">သင့်ဖုန်းအသစ်သို့ ကူးလိုပါသလား။</string>
    <string name="d2d_app_picker_description_no_apps">မည်သည့်အက်ပ်ကိုမျှ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="d2d_app_picker_title">အက်ပ်များ</string>
    <string name="d2d_migration_canceled_on_source">ကူးယူခြင်းကို ပယ်ဖျက်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="data_copied_fragment_description">သင့်ဒေတာများကို ဖုန်းအသစ်သို့ မိတ္တူကူးပြီးဖြစ်သဖြင့် ကေဘယ်ကြိုးကို ဖြုတ်နိုင်ပါပြီ။</string>
    <string name="data_copied_fragment_description_cancel">မိတ္တူကူးခြင်းကို ရပ်လိုက်ရန် သင်ရွေးချယ်ခဲ့သောကြောင့် အချို့ဒေတာများသာ သင့်ဖုန်းအသစ်သို့ မိတ္တူကူးယူခဲ့သည်။</string>
    <string name="data_copied_fragment_description_cancel_no_data">မိတ္တူကူးခြင်းကို ရပ်ရန် ရွေးခဲ့သောကြောင့် သင့်ဖုန်းအသစ်သို့ မည်သည့်အရာမျှ မိတ္တူမကူးခဲ့ပါ။</string>
    <string name="data_copied_fragment_description_error">တစ်စုံတစ်ခု မှားသွားသောကြောင့် အားလုံးကို မိတ္တူကူးယူ၍ မရခဲ့ပါ။</string>
    <string name="data_copied_fragment_description_error_no_data">တစ်ခုခုလွဲချော်သွားသောကြောင့် သင့်ဒေတာကို မိတ္တူမကူးနိုင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="data_copied_fragment_no_data_title">မိတ္တူကူး၍ မရခဲ့ပါ</string>
    <string name="data_copied_fragment_some_data_title">ဒေတာအချို့ကို မိတ္တူကူးခဲ့သည်</string>
    <string name="data_copied_fragment_title">ဒေတာကို မိတ္တူကူးပြီးသွားပြီ</string>
    <string name="device_backup_title">စက်ပစ္စည်းကို မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_new_device">သင်သည် ဖုန်းအသစ်တစ်လုံးနှင့် ချိတ်ဆက်နေသည်။ ဆက်လုပ်နိုင်ရန် ယခင်ဖုန်းနှင့် ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_new_device_title">ယခင်ဖုန်းနှင့် ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_no_data_cable">ဤကေဘယ်ကြိုးသည် ဒေတာမလွှဲပြောင်းနိုင်ပါ။ အခြားကေဘယ်ကြိုးနှင့် ပြန်ချိတ်ဆက်ပြီး ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_no_data_cable_title">အခြားကေဘယ်ကြိုးကို စမ်းသုံးကြည့်ပါ</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_retry_description">သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို လော့ခ်ဖွင့်ထားပြီး ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်ကာ ကေဘယ်ကို ပြန်ချိတ်ပါ</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_something_went_wrong_title">တစ်စုံတစ်ခု မှားယွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="device_not_supported_ios_supervised_description">သင့် iPhone® စက်ပစ္စည်းကို ကြီးကြပ်နေသောကြောင့် ဒေတာများကို ကူးယူရန် အခြားနည်းလမ်းတစ်ခုကို အသုံးပြုရပါမည်</string>
    <string name="device_picker_description">မိတ္တူကူးယူမှုများကို Google Drive တွင် သိမ်းဆည်းထားပါသည်</string>
    <string name="device_picker_empty">%1$s နှင့် လင့်ခ်လုပ်ထားသည့် မိတ္တူ မရှိပါ။</string>
    <string name="device_picker_empty_title">မိတ္တူ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="device_picker_item">%1$s မိတ္တူ</string>
    <string name="device_picker_last_used">^1 က နောက်ဆုံးအသုံးပြုခဲ့သည်</string>
    <string name="device_picker_skip">ပြန်လည်အသုံးမပြုပါ</string>
    <string name="device_picker_title">ပြန်ယူရန် မိတ္တူတစ်ခု ရွေးပါ</string>
    <string name="disabled_by_admin_summary_text">စီမံခန့်ခွဲသူမှ ထိန်းချုပ်ပါသည်</string>
    <string name="download_msg_error_invalid">ဒေါင်းလုဒ်ကို စီစဉ်ခဲ့မှု မမှန်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="download_msg_in_progress">ဒေါင်းလုဒ် ဆက်လုပ်ကိုင်နေ။</string>
    <string name="download_msg_not_allowed_space">ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ရန် နေရာ မလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="download_msg_pending">ဒေါင်းလုဒ် စောင့်ဆိုင်းနေ။</string>
    <string name="download_notification_description">%1$s က ဒါကို တောင်းဆိုခဲ့သည်။</string>
    <string name="download_notification_title">နောက်ထပ် ဒေတာကို ရယူနေ</string>
    <string name="drive_backup_account">အကောင့်</string>
    <string name="drive_backup_apps_in_backup">အက်ပ်ဒေတာကို မိတ္တူကူးရန်</string>
    <string name="drive_backup_apps_last_backup">နောက်ဆုံးအကြိမ် မိတ္တူကူးယူထားမှု</string>
    <string name="drive_backup_apps_loading">ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="drive_backup_apps_screen_title">အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="drive_backup_content_apps_title">အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="drive_backup_content_calendar_dialog_message">Google Calendar တွင် ထည့်သွင်းထားသော အစီအစဉ်များကို သင်၏Google အကောင့်သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ထားသော စက်ပစ္စည်းအားလုံးတွင် စင့်ခ်လုပ်ပါမည်။</string>
    <string name="drive_backup_content_calendar_title">Calendar</string>
    <string name="drive_backup_content_callhistory_dialog_message">မိတ္တူတွင် အထွက်နှင့် အဝင်ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ၏ ရက်စွဲနှင့် လက်ခံစကားပြောသူတို့ ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="drive_backup_content_callhistory_title">ခေါ်ဆိုမှု မှတ်တမ်း</string>
    <string name="drive_backup_content_contacts_dialog_message">Google Contacts တွင် ထည့်သွင်းထားသော အဆက်အသွယ်များကို သင်၏ Google အကောင့်သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ထားသော စက်ပစ္စည်းအားလုံးတွင် စင့်ခ်လုပ်ပါမည်။</string>
    <string name="drive_backup_content_contacts_title">Contacts</string>
    <string name="drive_backup_content_devicesettings_dialog_message">မိတ္တူတွင် နောက်ခံပုံရိပ်၊ WiFi စကားဝှက်များနှင့် မူရင်းအက်ပ်များကဲ့သို့ စက်ကိရိယာ ပုံစံပြင်သတ်မှတ်ခြင်း ပါဝင်ပါသည်။</string>
    <string name="drive_backup_content_devicesettings_title">စက်ပစ္စည်း ဆက်တင်များ</string>
    <string name="drive_backup_content_header">မာတိကာ</string>
    <string name="drive_backup_content_photos_dialog_message">သင်၏ အဓိကမိတ္တူအကောင့်ကို ပြောင်းလိုက်ပါပြီ။ Google Photos ၏ မိတ္တူအကောင့်ကို %s သို့လည်း ပြောင်းနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="drive_backup_content_photos_dialog_no">ပယ်ရန်</string>
    <string name="drive_backup_content_photos_dialog_title">ဓာတ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုအကောင့်များကိုလည်း ပြောင်းမလား။</string>
    <string name="drive_backup_content_photos_dialog_yes">ပြောင်းရန်</string>
    <string name="drive_backup_content_photos_title">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="drive_backup_content_sms_dialog_message">မိတ္တူတွင် အဝင်မက်ဆေ့ဂျ်များနှင့် အထွက်မက်ဆေ့ဂျ်များ ပါဝင်သည်။ အမ်အမ်အက်စ် မီဒီယာမပါဝင်ပါ။</string>
    <string name="drive_backup_content_sms_title">SMS စာတိုမက်ဆေ့ဂျ်များ</string>
    <string name="drive_backup_content_status_dolly_action">ရပါပြီ</string>
    <string name="drive_backup_content_status_error">နောက်ဆုံးစင့်ခ်လုပ်သည့် ရက်စွဲကို ရယူရာတွင် မှားယွင်းနေသည်</string>
    <string name="drive_backup_content_status_lastsaved">နောက်ဆုံး အရန်သိမ်းခြင်း- %1$s</string>
    <string name="drive_backup_content_status_lastsync">နောက်ဆုံး စင့်ခ်လုပ်ခြင်း- %1$s</string>
    <string name="drive_backup_content_status_never">မိတ္တူကူးရန် စောင့်နေသည်</string>
    <string name="drive_backup_content_status_sync_adapter_action">စင့်ခ်ဆက်တင်များ</string>
    <string name="drive_backup_content_status_sync_off">ပြိုင်တူညှိမှုကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="drive_backup_content_status_updating">အခြေအနေကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="drive_backup_disabled_backuplist">"မိတ္တူတွင် ပါဝင်သည်များမှာ -
 - အက်ပ်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာများ
 - ယခင်ခေါ်ဆိုမှုများ
 - စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ (Wi-Fi စကားဝှက်များ အပါအဝင်)
 - Google Calendar
 - Google အဆက်အသွယ်များ
 - ဓာတ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများ
 - SMS မက်ဆေ့ဂျ်များ"</string>
    <string name="drive_backup_disabled_backuplist_no_photos">"အရန်သိမ်းရာတွင် အောက်ပါတို့ ပါဝင်သည်-
\u0009- အက်ပ်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာများ
\u0009- ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု မှတ်တမ်း
\u0009- ကိရိယာဆက်တင်များ (Wi-Fi စကားဝှက်များ ပါဝင်သည်)
\u0009- Google Calendar
\u0009- Google Contacts
\u0009- SMS"</string>
    <string name="drive_backup_disabled_by_device_owner">စီမံခန့်ခွဲသူက ပိတ်ထားပါသည်</string>
    <string name="drive_backup_disabled_detailedinfo">"Google Calendar၊ Google အဆက်အသွယ်များ၊ ဓာတ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများကို သင့် Google အကောင့်သို့ တူညီသွားအောင် ညှိထားပြီး ၎င်းတို့ကို ဝန်ဆောင်မှုများတွင် အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။

 မိတ္တူပွားစနစ်ကို ပိတ်ထားသည့်တိုင်အောင် ပြိုင်တူညှိပေးသည့် ဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။ ပြိုင်တူညှိရန် ဆက်တင်များကို ဆက်တင်များ > အကောင့်များ > Google တွင် ပြောင်းနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="drive_backup_disabled_detailedinfo_no_photos">"Google Calendar နှင့် Google Contacts များကို သင်၏ Google Account သို့ စင့်ခ်လုပ်ထားပြီးဖြစ်ကာ ဝန်ဆောင်မှုအားလုံးတွင် အသုံးပြုကောင်း ပြုနိုင်သည်။

အရန်သိမ်းခြင်းကို ပိတ်ထားသည့်တိုင် စင့်လုပ်ခြင်းကို ဖွင့်ထားနိုင်သည်။ ဆက်တင်များ > အကောင့်များ > Google ထဲတွင် စင့်ခ်လုပ်သည့် ဆက်တင်များကို ပြောင်းနိုင်သည်။"</string>
    <string name="drive_backup_disabled_introduction">အလိုအလျောက်မိတ္တူကူးခြင်းဖြင့် လွယ်လင့်တကူ ပြန်ထည့်သွင်းနိုင်ပါသည် သို့မဟုတ် ဖုန်းများကို အချိန်မရွေးပြောင်းနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="drive_backup_settings_title">မိတ္တူကူးရန်</string>
    <string name="drive_backup_state">Google Drive သို့ မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="drive_backup_state_dialog_message">"Google Drive တွင် သိမ်းထားသော ဤစက်ပစ္စည်းအတွက်  မိတ္တူဒေတာတို့ကို အပြီးဖျက်လိုက်ပါမည်။

 မိတ္တူကူးထားသော ဓာတ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများသည် Google Drive တွင် ဆက်လက်ရှိနေပါမည်။

Goole ပြက္ခဒိန် နှင့် Google အဆက်အသွယ်များ တို့ကို Google အကောင့်သို့ တူညီသွားအောင် ပြိုင်တူညှိပေးပါမည်။ ပြိုင်တူညှိရန်ဆက်တင်များကို ဆက်တင်များ > အကောင့်များ > Google တွင် ပြောင်းနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="drive_backup_state_dialog_message_no_photos">"Google Drive ထဲတွင် အရန်သိမ်းထားသည့် ကိရိယာ၏ဒေတာကို အပြီးအပိုင် ဖျက်ပါမည်။

Google Calendar နှင့် Google Contacts သည် သင်၏ Google Account သို့ ဆက်လက်စင့်ခ် လုပ်ပါမည်။ ဆက်တင်များ > အကောင့်များ > Google ထဲတွင် စင့်ခ်လုပ်သည့်ဆက်တင်များကို ပြောင်းနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="drive_backup_state_dialog_okaction">ပိတ်၍ဖျက်ပစ်ရန်</string>
    <string name="drive_backup_state_dialog_title">မိတ္တူကို ပိတ်၍ ဖျက်ပစ်မလား။</string>
    <string name="durationDayHour">%1$d ရက် %2$d နာရီ</string>
    <string name="durationDayHours">%1$d ရက် %2$d နာရီ</string>
    <string name="durationDays">%1$d ရက်</string>
    <string name="durationHourMinute">%1$d ရီ %2$d နစ်</string>
    <string name="durationHourMinutes">%1$d ရီ %2$d နစ်</string>
    <string name="durationHours">%1$d နာရီ</string>
    <string name="durationMinute">%1$d မိနစ်</string>
    <string name="durationMinuteSecond">%1$d နစ် %2$d ကန့်</string>
    <string name="durationMinuteSeconds">%1$d နစ် %2$d ကန့်</string>
    <string name="durationMinutes">%1$d မိနစ်</string>
    <string name="durationSecond">%1$d စက္ကန့်</string>
    <string name="durationSeconds">%1$d စက္ကန့်</string>
    <string name="encryption_warning_fragment_description">"သင့် iPhone® စက်ပစ္စည်းအတွက် အသွင်ဝှက်ခြင်းကို မိတ္တူကူးခြင်းအား ဖွင့်ထားသည်။ ၎င်းကို သင်ကိုယ်တိုင် ဖွင့်ခဲ့ခြင်း မရှိလျှင် သင့်အိုင်တီစီမံခန့်ခွဲသူက ဖွင့်ခဲ့ခြင်း ဖြစ်နိုင်ပါသည်။

ဓာတ်ပုံများ၊ သီချင်းနှင့် ဗီဒီယိုများကိုသာ ကူးယူနိုင်ပါသည်။ ထပ်မံသိရှိလိုပါက "<b>g.co/datatransferhelp</b> သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="encryption_warning_fragment_title">အသွင်ဝှက်ခြင်းကို မိတ္တူကူးထားရန်</string>
    <string name="fileSizeSuffix">%1$s %2$s</string>
    <string name="fragment_usb_cant_find_adapter">ဓာတ်အားသွင်းကိရိယာကို ရှာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="fragment_usb_connect_adapter_with_cable_description">"ဘူးထဲတွင် သင်၏ ^1 နှင့် အတူပါလာသော Quick Switch Adapter ကို ရှာပါ။

ကေဘယ်ကို ဓာတ်အားသွင်းကိရိယာထဲသို့ ပလတ်ထိုးပါ။"</string>
    <string name="fragment_usb_connect_adapter_with_cable_title">ဓာတ်အားသွင်းကိရိယာနှင့် ကေဘယ်ကို ချိတ်ပါ</string>
    <string name="fragment_usb_connect_both_phones_description_v2">သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို လော့ခ်ဖွင့်ပြီး ဓာတ်အားသွင်းကိရိယာကို ဤဖုန်းသို့ ပလတ်ထိုးပါ။</string>
    <string name="fragment_usb_connect_both_phones_title">ဖုန်းနှစ်ခုလုံးကို ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="fragment_usb_dialog_cancel_description">ကေဘယ်ကို အသုံးပြုလျှင် အကြောင်းအရာအများစုကို ရရှိပါမည်။ ဘူးထဲတွင်ပါသည့် ကေဘယ်သည် သင့်ဖုန်းဟောင်းနှင့် ကိုက်ညီမှုမရှိလျှင် သင့်ဖုန်းအဟောင်းနှင့် အသုံးပြု၍ရသည့် အားသွင်းကြိုး သို့မဟုတ် ဒေတာကေဘယ်ကို အသုံးပြုကြည့်ပါ။</string>
    <string name="fragment_usb_dialog_cancel_title">အခြားနည်းလမ်းဖြင့် ဒေတာများကို ကူးယူလိုပါသလား။</string>
    <string name="fragment_usb_dont_have_cable">ကျွန်ုပ်ထံတွင် ကေဘယ်မရှိပါ</string>
    <string name="fragment_usb_dont_have_old_phone">ဖုန်းအဟောင်းသည် ကျွန်ုပ်ထံတွင် မရှိပါ</string>
    <string name="fragment_usb_find_cable_description">သင့်ဒေတာ သို့မဟုတ် အားသွင်းကြိုးကဲ့သို့ သင့်ဖုန်းအဟောင်းနှင့် ကိုက်ညီသည့် ကေဘယ်ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="fragment_usb_find_cable_title">မှန်ကန်သည့် ကေဘယ်ကို ရှာပါ</string>
    <string name="fragment_usb_initial_description">သင့်ဖုန်းအဟောင်းမှ ဒေတာများကို ဤ ^1 သို့ လွှဲပြောင်းပါ။</string>
    <string name="fragment_usb_initial_title">သင့်ဒေတာများကို ကူးယူကြပါစို့</string>
    <string name="fragment_usb_legacy_description">"ဤနည်းသည် ဒေတာများကို ရွှေ့ပြောင်းရန် အမြန်ဆုံးပင်ဖြစ်သည်။

ဘူးထဲရှိ ဓာတ်အားသွင်းကိရိယာကို ရှာ၍ သင့်ဖုန်းအသစ်တွင် ပလတ်ထိုးပါ။ ဖုန်းများကို ကေဘယ်ကြိုးသုံး၍ ချိတ်ဆက်ပြီးလျှင် သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို လော့ခ်ဖွင့်ပါ။"</string>
    <string name="fragment_usb_other_ways">ကေဘယ်မပါဘဲ ကူးယူရန်</string>
    <string name="fragment_usb_plug_cable">ကေဘယ်ကို သင့်ဖုန်းအဟောင်းသို့ ပလတ်ထိုးပါ</string>
    <string name="fragment_waiting_title">ခေတ္တစောင့်ပါ…</string>
    <string name="gigabyteShort">ဂစ်ဂါဘိုက်</string>
    <string name="google_contacts_static_text">Google အဆက်အသွယ်များကို စင့်ခ်လုပ်မည်</string>
    <string name="google_contacts_static_text_off">Google Contacts များကို စင့်ခ်ဆက်လုပ်ပါမည်</string>
    <string name="header_set_backup_account">အရန်အကောင့်ထည့်ခြင်း</string>
    <string name="i_message_dialog_message">"iPhone® စက်ပစ္စည်း အသုံးပြုသူများမှ SMS မက်ဆေ့ဂျ်များ ဆက်လက်ရယူနိုင်ရန် iMessage® ကို ပိတ်ထားရပါမည်။

ညွှန်ကြားချက်များအတွက် "<b>g.co/iMessageHelp</b> တွင် ဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="instructions_fragment_title">သင့်အခြားဖုန်းပေါ်တွင် ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="ios_connected_fragment_description">"နောက်လာမည့် မျက်နှာပြင်တွင် သင့် Google အကောင့်သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်နိုင်သည် သို့မဟုတ် အကောင့် အသစ်တစ်ခု ဖွင့်နိုင်သည်။

သင့် Google အကောင့်ကို ထည့်မထားလျှင် iOS Calendar® အစီအစဉ်များအား လွှဲပြောင်းသွားမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="ios_message_attachment_explanation">[သင်၏ မက်ဆေ့ဂျ် ပူးတွဲပါဖိုင်များသည် Google Photos > ကိရိယာဖိုင်တွဲများ > မက်ဆေ့ဂျ် ပူးတွဲပါဖိုင်များတွင် ရှိပါသည်]</string>
    <string name="ios_message_attachment_failed_explanation">[အချို့သော ပူးတွဲပါဖိုင်များကို ကူးယူ၍မရနိုင်ပါ။ လွှဲပြောင်းထားသော ပူးတွဲပါဖိုင်များကို Google Photos > ကိရိယာဖိုင်တွဲများ > မက်ဆေ့ဂျ် ပူးတွဲပါဖိုင်များတွင် တွေ့ရှိနိုင်ပါသည်]</string>
    <string name="ios_message_attachment_placeholder">[Google ဓာတ်ပုံများတွင် သိမ်းထားသော ပူးတွဲဖိုင် > စက်ပစ္စည်းဖိုင်တွဲများ > မက်ဆေ့ဂျ်ပူးတွဲဖိုင်များ]</string>
    <string name="ios_message_attachments_placeholder">[Google ဓာတ်ပုံများတွင် သိမ်းထားသော ပူးတွဲဖိုင်များ > စက်ပစ္စည်းဖိုင်တွဲများ > မက်ဆေ့ဂျ်ပူးတွဲဖိုင်များ]</string>
    <string name="ios_migration_default_calendar_title">ပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="ios_migration_other_contact_relation">အခြား</string>
    <string name="ios_photos_dialog_message">"iCloud® တွင် သိမ်းဆည်းထားသည့် ပုံများကို ကူးယူ၍မရပါ။

၎င်းဓာတ်ပုံများကို သင့် ^1 သို့ ထည့်သွင်းရန် iPhone® စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် Google Photos အက်ပ်ကို ထည့်သွင်းပြီး မိတ္တူကူးခြင်းနှင့် စင့်ခ်လုပ်ခြင်းအား ဖွင့်ပါ။ နောက်ထပ် လမ်းညွှန်ချက်များအတွက် "<b>g.co/datatransferhelp</b> သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="kilobyteShort">KB</string>
    <string name="list_item_add_account">အကောင့်ထည့်ရန်</string>
    <string name="lockscreen_smartdevice_action_next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="lockscreen_smartdevice_d2d_lockscreen_description">သင့်စက်ပစ္စည်းကို စနစ်ဆက်လက်ထည့်သွင်းရန် လော့ခ်ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="lockscreen_smartdevice_d2d_lockscreen_verification_text">လုံခြုံရေးကြောင့် စနစ်ထည့်သွင်းမှု ဆက်လက်ပြုလုပ်ရန် မျက်နှာပြင်လော့ခ်ကို အတည်ပြုရပါမည်</string>
    <string name="lockscreen_smartdevice_d2d_lockscreen_verification_title">သင့်မျက်နှာပြင်လော့ခ်ကို အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="manage_data_label">Google အကောင့်</string>
    <string name="master_clear_title">စက်ရုံထုတ်ဆက်တင်အတိုင်း ပြန်လည်သတ်မှတ်ခြင်း</string>
    <string name="megabyteShort">မဂ္ဂါဘိုက်</string>
    <string name="network_recommendation_service_label">Google</string>
    <string name="notification_content_text_set_backup_account">အရန်အကောင့် ထည့်သွင်းရန် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="notification_content_title_set_backup_account">အရန်ကူးယူပါ</string>
    <string name="notification_ticker_set_backup_account">အရန်သိမ်းဆည်းရန်အကောင့်လိုအပ်သည်</string>
    <string name="permgrouplab_calendar">Calendar</string>
    <string name="permgrouplab_camera">ကင်မရာ</string>
    <string name="permgrouplab_contacts">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="permgrouplab_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="permgrouplab_microphone">မိုက်ခရိုဖုန်း</string>
    <string name="permgrouplab_phone">ဖုန်း</string>
    <string name="permgrouplab_sensors">ခန္ဓာကိုယ် အာရုံခံကိရိယာများ</string>
    <string name="permgrouplab_sms">စာတိုစနစ်</string>
    <string name="permgrouplab_storage">သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="petabyteShort">ပက်တာဘိုက်</string>
    <string name="photo_backup_configure_account_default_summary">လက်ရှိတွင် မည်သည့်အကောင့်ကမျှ ဓာတ်ပုံများကို မိတ္တူကူးသိမ်းဆည်းထားခြင်းမရှိပါ</string>
    <string name="photos_backup_title">ဓာတ်ပုံများကို မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="photos_filtering_option_all">အားလုံး</string>
    <string name="photos_filtering_option_none">မည်သည့်အရာမျှ မပါဝင်ပါ</string>
    <string name="restore_choice_data_disclaimer_bottom_android">မိတ္တူကူးထားသော အဆက်အသွယ်များကို သင့် Google အကောင့်သို့ သိမ်းပါမည်။</string>
    <string name="restore_choice_data_disclaimer_bottom_ios">မိတ္တူကူးထားသော အဆက်အသွယ်များနှင့် ပြက္ခဒိန်များကို သင့် Google အကောင့်သို့ သိမ်းပါမည်။</string>
    <string name="restore_choice_data_disclaimer_v2">အချို့ဒေတာများကို သင့် ^1 သို့ ကူးယူမည် မဟုတ်ပါ။ <annotation id="restore_choice_data_disclaimer_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</annotation></string>
    <string name="restore_choice_deselect_some_content">ရှေ့ဆက်ရန် အချို့အကြောင်းအရာများကို ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="restore_choice_learn_more_android">"သင့်ဖုန်းအဟောင်းမှ အချို့ဒေတာများကို အလိုအလျောက်မိတ္တူကူး၍ မရပါ -

 ● ဒေါင်းလုဒ်များ (ပီဒီအက်ဖ် (PDF) ဖိုင်များကဲ့သို့)

 ● ဖျောက်ထားသော ဖိုင်တွဲများတွင် သိမ်းဆည်းထားသော ဓာတ်ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများနှင့် သီချင်းများ

 ● မိုဘိုင်းမက်ဆေ့ဂျ်မှတစ်ဆင့် လက်ခံရရှိသော ဓာတ်ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများနှင့် သီချင်းများ

 ● Google Play စတိုးမှ မဟုတ်သော အက်ပ်များ

 ● အက်ပ်ဒေတာ (အက်ပ်က Android မိတ္တူစနစ်ကို အသုံးမပြုပါက)

 ● အချို့သော စက်ပစ္စည်းဆိုင်ရာ ဆက်တင်များ

 ● Google အကောင့်မဟုတ်သည့် အကောင့်များ (နှင့်ဆက်စပ်လျက်ရှိသည့် ဒေတာမှန်သမျှ)

 ● Google မဟုတ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများသို့ စင့်ခ်လုပ်ထားသည့် အဆက်အသွယ်များနှင့် ပြက္ခဒိန်များ

 ● ဖုန်းမြည်သံများ

 အသေးစိတ်အချက်များနှင့် ဤဒေတာအချို့ကို မိတ္တူကူးမှုအတွက် အကူအညီရယူရန် g.co/datatransferhelp တွင် ဝင်ကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="restore_choice_learn_more_ios">"သင့်ဖုန်းအဟောင်းမှ အချို့ဒေတာများကို အလိုအလျောက် မိတ္တူကူး၍ မရပါ -

 ● အက်ပ်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာ

 ● မူလဓာတ်ပုံများကို သင့်ဖုန်းတွင် သိမ်းဆည်းမထားသော ဓာတ်ပုံများ (ဥပမာ - ပိုကောင်းသော သိုလှောင်ရာ ဆက်တင်ကို ဖွင့်ထားပါက မူလဓာတ်ပုံများကို iCloud® တွင် သိမ်းဆည်းပါသည်)

 ● iCloud® တွင် သိမ်းထားသော ဖိုင်များနှင့် စာဖိုင်များ

 ● စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ (Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် နောက်ခံများကဲ့သို့)

 ● ဒစ်ဂျစ်တယ်မူပိုင်ခွင့်များစီမံခန့်ခွဲမှု (DRM) ကာကွယ်စနစ်နှင့် ကာကွယ်ပေးထားသည့် သီချင်းများ (ဥပမာ - ဧပြီ ၂၀၀၉ မတိုင်မီ ဝယ်ယူထားသော iTunes(R) သီချင်းများ သို့မဟုတ် သီချင်းတိုက်ရိုက်လွှင့်အက်ပ်ဖြင့် အော့ဖ်လိုင်းတွင် နားထောင်ရန်အတွက် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသော သီချင်းများ)

 ● Google အကောင့်မဟုတ်သည့် အကောင့်များ(နှင့်ဆက်စပ်လျက်ရှိသည့် ဒေတာများ)

 ● Google သို့မဟုတ် iCloud® မဟုတ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများသို့ စင့်ခ်လုပ်ထားသည့် အဆက်အသွယ်များနှင့် ပြက္ခဒိန်များ

 ● Safari® မှ လိပ်စာများ

  iMessage® ပူးတွဲပါဖိုင်များကို Google Photos > ကိရိယာဖိုင်တွဲများ > မက်ဆေ့ဂျ်ပူးတွဲပါဖိုင်များတွင် ကြည့်ရှုနိုင်ပါသည်။

 အသေးစိတ်အချက်များနှင့် ဤဒေတာအချို့ကို မိတ္တူကူးမှုအတွက် အကူအညီရယူရန် g.co/datatransferhelp တွင် ဝင်ကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="restore_choice_not_enough_space">နေရာအလုံအလောက် မရှိပါ</string>
    <string name="restore_choice_total_text">သင်အသုံးပြုနိုင်သည့် နေရာလွတ် %1$s/ လွှဲပြောင်းချိန် %2$s အနက်</string>
    <string name="restore_error_message">ပြန်လည်ရယူနေစဉ်တွင် မှားယွင်းမှုတစ်ခု ဖြစ်ပေါ်ခဲ့သည်။ ဝမ်းနည်းပါသည်။</string>
    <string name="restore_item_appdata">အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="restore_item_calendar">ပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="restore_item_calendar_ical_description">iOS® ပြက္ခဒိန်၊ Google Calendar</string>
    <string name="restore_item_calendar_ical_off_description">Google ပြက္ခဒိန်ကို စင့်ခ်ဆက်လုပ်ပါမည်</string>
    <string name="restore_item_calendar_sync_description">Google Calendar ကို စင့်ခ်လုပ်မည်</string>
    <string name="restore_item_call_logs">ယခင်ခေါ်ဆိုမှုများ</string>
    <string name="restore_item_contacts">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="restore_item_device_settings_description">Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် အခြားအရာများ</string>
    <string name="restore_item_downloads">ဒေါင်းလုဒ်များ</string>
    <string name="restore_item_email">အီးမေးလ်</string>
    <string name="restore_item_email_description">Gmail ကို စင့်ခ်လုပ်မည်</string>
    <string name="restore_item_message_attachments">မက်ဆေ့ဂျ်ပါ ပူးတွဲဖိုင်များ</string>
    <string name="restore_item_messages">မက်ဆေ့ဂျ်များ</string>
    <string name="restore_item_music">သီချင်း</string>
    <string name="restore_item_photos">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="restore_item_settings">စက်ပစ္စည်း ဆက်တင်များ</string>
    <string name="restore_item_sms">SMS စာတိုများ</string>
    <string name="restore_item_will_be_synced_text">ဤအရာသည် သင့်ဖုန်းသို့ ပြိုင်တူညှိထည့်ပေးပါမည်</string>
    <string name="restore_progress_title">ပြန်လည်ရယူနေသည်…</string>
    <string name="small_time_duration">၁ မိနစ်အောက်</string>
    <string name="source_connected_description">ပြင်ဆင်နေပါသည်...</string>
    <string name="source_connected_title">သင့် %1$s သို့ ချိတ်ဆက်ထားပါသည်</string>
    <string name="source_copying_description">သင်ရွေးချယ်ထားသည့်ဒေတာများကို သင့်ဖုန်းအသစ်သို့ ကူးထည့်နေပါသည်</string>
    <string name="source_copying_title">ကူးယူနေသည်...</string>
    <string name="source_default_target_device_name">စက်ပစ္စည်းအသစ်</string>
    <string name="source_notification_device_disconnected">သင့်ကေဘယ်ကြိုးကို ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="source_notification_text">ဖုန်းအချင်းချင်းလွှဲပြောင်းနေဆဲ ဖြစ်သည်</string>
    <string name="source_notification_title">ဒေတာလွှဲပြောင်းမှု</string>
    <string name="source_success_description">သင့် %1$s တွင် စနစ်ထည့်သွင်းမှု ပြီးသွားပါပြီ</string>
    <string name="source_success_screen_title">အားလုံးပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="source_unplugged_description">သင့် %1$s သို့ ပြန်လည်ချိတ်ဆက်နေသည်</string>
    <string name="source_unplugged_title">ကေဘယ်ဖြုတ်ထားသည်</string>
    <string name="source_waiting_title">သင့် %1$s တွင် စနစ်ဆက်လက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="stop_copying_dialog_continue_button">ပယ်ရန်</string>
    <string name="stop_copying_dialog_message_before_transfer">သင့်ဒေတာများကို ဖုန်းအသစ်ထဲသို့ ကူးမထည့်ရသေးပါ</string>
    <string name="stop_copying_dialog_message_during_transfer">သင့်ဒေတာအချို့ကို ဖုန်းအသစ်ထဲသို့ ကူးမထည့်ရသေးပါ</string>
    <string name="stop_copying_dialog_stop_button_before_transfer">မကူးပါနှင့်</string>
    <string name="stop_copying_dialog_stop_button_during_transfer">ရပ်ရန်</string>
    <string name="stop_copying_dialog_title_before_transfer">မကူးယူလိုဘူးလား။</string>
    <string name="stop_copying_dialog_title_during_transfer">ကူးယူခြင်းကို ရပ်လိုပါသလား။</string>
    <string name="storage_management_wear_descriptive_text">အက်ပ်များက ဒေတာကို ဝတ်ဆင်စရာဆီသို့ ပုံတူပွားပေးရန် သင့်ကိရိယာ သိုလှောင်ခန်းကို သုံးသည်။</string>
    <string name="storage_management_wear_manage_size_label">ဝတ်ဆင်စရာ သိုလှောင်ခန်းကို စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="storage_management_wear_size_label">ဝတ်ဆင်စရာ သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="storage_managment_all_storage_descriptive_text">Total data used by Google Play ဝန်ဆောင်မှုများက သုံးစွဲခဲ့ကြသည့် ဒေတာ စုစုပေါင်း၊ ရှာဖွေရေး အင်ဂျင် နှင့် အခြား ဒေတာ အပါအဝင်။</string>
    <string name="storage_managment_clear_all_data">ဒေတာ အားလုံး ရှင်းရန်</string>
    <string name="storage_managment_computing_size">တွက်ချက်နေ…</string>
    <string name="storage_managment_icing_size_label">အချက်အလက် ရှာရန်</string>
    <string name="storage_managment_manage_icing_button">အချက်အလက်ရှာဖွေရေး စီမံရန်</string>
    <string name="storage_managment_search_index_descriptive_text">သင့်အက်ပ်များအသုံးပြုရန် ရှာဖွေရေးအင်ဂျင်ကို ပံ့ပိုးပေးခြင်းဖြင့် သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် ရှာဖွေမှုကို ပိုမိုမြန်ဆန်စေပါသည်။</string>
    <string name="storage_managment_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှု သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="storage_managment_total_size_label">စုစုပေါင်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="suw_back_button_label">နောက်သို့</string>
    <string name="suw_more_button_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="suw_next_button_label">ရှေ့သို့</string>
    <string name="target_default_source_device_model">စက်ပစ္စည်းအဟောင်း</string>
    <string name="target_device_not_supported_cant_continue_description">ဒေတာများကိုကူးယူရန် အခြားနည်းလမ်းတစ်ခု ရှာပါ</string>
    <string name="target_device_not_supported_cant_continue_title">အခြားဖုန်းကို ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
    <string name="target_device_not_supported_try_restarting_description">"ကြိုးဖြုတ်ပြီး သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို ပြန်စပါ။ ထို့နောက် ကြိုးပြန်တပ်ပြီး သင့် Pixel ပေါ်ရှိ လမ်းညွှန်ချက်များအတိုင်း လုပ်ဆောင်ပါ။

ဤမှားယွင်းမှုကို ဆက်လက်တွေ့ရှိနေရပါက အခြားနည်းလမ်းဖြင့် မိတ္တူကူးရန် လိုအပ်ပါလိမ့်မည်။"</string>
    <string name="target_device_not_supported_try_restarting_title">ဖုန်းကို ပံ့ပိုးထားခြင်း မရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="target_smart_device_timeout_add_account">အကောင့်ထည့်ရန်</string>
    <string name="target_smart_device_timeout_description">ဆန္ဒရှိလျှင် သင့်အကောင့်ကို ကိုယ်တိုင်ကိုယ်ကျ ထည့်သွင်းကြည့်နိုင်ပါသည်</string>
    <string name="target_smart_device_timeout_dismiss">ပယ်ရန်</string>
    <string name="target_smart_device_timeout_title">အခက်အခဲ ရှိနေပါသလား။</string>
    <string name="terabyteShort">တယ်ရာဘိုက်</string>
    <string name="toast_phones_connected">ဖုန်းများကို ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="toast_reconnect_cable">သင့်ကေဘယ်ကြိုးကို ပြန်တပ်ပါ</string>
    <string name="transfer_finished_fragment_title">အပြီးသတ်ပြင်ဆင်မှုများ လုပ်ဆောင်နေသည်…</string>
    <string name="transfer_summary_copied">ဒေတာများကို ကူးပြီးပါပြီ</string>
    <string name="transfer_summary_fragment_description">ကြိုးကို ဖြုတ်လိုက်နိုင်ပါပြီ။</string>
    <string name="transfer_summary_fragment_finish">အဆုံးသတ်ရန်</string>
    <string name="transfer_summary_fragment_title">သင့်ဖုန်းသည် အဆင်သင့်ဖြစ်ခါနီးပါပြီ</string>
    <string name="transfer_summary_icloud_photos_warning_v2">အချို့ပုံများကို ကူးယူခြင်း မရှိပါ။ <annotation id="transfer_summary_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</annotation></string>
    <string name="transfer_summary_not_copied">ဒေတာများကို မကူးရသေးပါ</string>
    <string name="transfer_summary_partial">%1$s/%2$s ကူးယူပြီးပြီ</string>
    <string name="transfer_summary_will_sync">စနစ်ထည့်သွင်းမှု ပြုလုပ်ပြီးပါက ဒေတာများကို စင့်ခ်လုပ်သွားပါမည်</string>
    <string name="transferring_fragment_calculating_remaining_time">ကျန်ရှိသည့် အချိန်ကို တွက်နေသည်…</string>
    <string name="transferring_fragment_header">ကူးယူနေသည်...</string>
    <string name="transferring_fragment_remaining_time">%1$s ကျန်သည်</string>
    <string name="trust_instructions_description">"ရှေ့ဆက်ရန် သင့်  iPhone® စက်ပစ္စည်းကို စစ်ဆေးပြီး ချိတ်ဆက်မှုကို အတည်ပြုပါ"</string>
    <string name="trust_instructions_trademark_disclaimer">"iPhone၊ iPad၊  iOS၊ iMessage၊ iCloud၊ Safari နှင့် iTunes တို့သည် အမေရိကန်ပြည်ထောင်စုနှင့် အခြားနိုင်ငံများတွင် မှတ်ပုံတင်ထားသော Apple Inc., ၏အမှတ်တံဆိပ်များ ဖြစ်သည်။"</string>
</resources>
