<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a">ကျွန်ုပ်၏အကောင့်</string>
    <string name="b">သင့် Google အကောင့်ဆက်တင်များကို စီမံရန် ကျေးဇူးပြု၍ ဝဘ်ဘရောင်ဇာမှ myaccount.google.com သို့သွားပါ။</string>
    <string name="c">သင်၏ လုပ်ဆောင်ချက်အဆင့်များ ဥပမာအားဖြင့် လမ်းလျှောက်ခြင်း၊ ကားမောင်းခြင်း၊ စက်ဘီးစီးခြင်း သို့မဟုတ် ငြိမ်ငြိမ်နေခြင်းတို့နှင့် သက်ဆိုင်သည့် အပ်ဒိတ်များကို အက်ပ်အား Google ထံမှနေ၍ ရယူခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="d">လုပ်ဆောင်ချက် အသိအမှတ်ပြုမှု</string>
    <string name="e">အသုံးပြုသူ၏ ကြောငြာ ID သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ထားသည့် ကြောငြာ လမ်းကြောင်းလိုက်ခြင်း နှစ်သက်ရာများ အသစ်မွမ်းမံသည့်အခါတွင် အက်ပ်မှအသိပေးချက်လက်ခံရန် ခွင့်ပြုမည်။</string>
    <string name="f">ကြော်ငြာ ID အသိပေးချက်</string>
    <string name="g">ကျွန်ုပ်၏စက်ပစ္စည်းကိုရှာရန်</string>
    <string name="h">အက်ပ်ဖိတ်ကြားရန်</string>
    <string name="i">အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="j">Google အကောင့်ဒေတာ</string>
    <string name="k">စနစ်သတ်မှတ်မှု ပယ်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="l">အကောင့်အခြေအနေ စင့်ခ်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="n">Google ခွင့်ပြုချက် အကြောင်းကြားခြင်း</string>
    <string name="o">CAPTCHA ကိုထည့်သွင်းရန် လိုအပ်ပါသည်</string>
    <string name="p">အထောက်အထားများ အခြေအနေ</string>
    <string name="q">အကောင့်များကို ပြန်ယူပါ</string>
    <string name="r">တို့ပြီး စတင်ပါ</string>
    <string name="s">စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="t">အချက်အလက်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="u">လက်မှတ်ထိုးဝင်ခြင်း</string>
    <string name="v">အီးမေးလ်နှင့် စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="w">အကောင့်ကို ထည့်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="x">Google ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="y">ချွတ်ယွင်းချက်</string>
    <string name="aa">မိမိယုံကြည်စိတ်ချရသည့် မျက်နှာ</string>
    <string name="ba">Smart Lock လူနှင့်အတူရှိကြောင်း အာရုံခံသိခြင်းစနစ်</string>
    <string name="ca">ယုံကြည်စိတ်ချရသည့် စက်ပစ္စည်းများ</string>
    <string name="da">ယုံကြည်စိတ်ချရသည့် နေရာများ</string>
    <string name="ea">စက်ပစ္စည်းကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="fa">စက်ပစ္စည်းအမျိုးအစားကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="ga">လက်မှတ်ထိုးဝင်ပါ</string>
    <string name="ha">အကောင့်စနစ်ထည့်သွင်းခြင်း</string>
    <string name="ia">စက်ပစ္စည်းကို Google က အသိအမှတ်ပြုထားခြင်း မရှိပါ</string>
    <string name="ja">စီမံခန့်ခွဲထားသည့်အကောင့်</string>
    <string name="ka">အထောက်အထားစိစစ်ခြင်းအကွက်</string>
    <string name="la">Google Photos အရံသိမ်းဆည်းခြင်း</string>
    <string name="ma">အရန်သိမ်းဆည်းခြင်း</string>
    <string name="na">Google ဖြင့် အော်တိုဖြည့်ပါ</string>
    <string name="oa">စက်ပစ္စည်းဖုန်းနံပါတ်</string>
    <string name="pa">သင့်ကား၏ အချက်အလက်များကို အသုံးပြုပါမည်</string>
    <string name="qa">သင့်ကား၏ လောင်စာဆီအခြေအနေဆိုင်ရာ အချက်အလက်ကို အသုံးပြုပါမည်</string>
    <string name="ra">သင့်ကား၏ ခရီးမိုင်အချက်အလက် ကိုအသုံးပြုပါမည်</string>
    <string name="sa">သင့်ကား၏ အမြန်နှုန်းကို အသုံးပြုပါမည်</string>
    <string name="ta">ကား၏တိကျသည့် အချက်အလက်များကို ဖလှယ်ရန် သင့်ကားထုတ်လုပ်သူ၏ ချန်နယ်ကို အသုံးပြုပါမည်</string>
    <string name="ua">ကား၏ အချက်အလက်များ</string>
    <string name="va">ကားလောင်စာဆီ အခြေအနေ</string>
    <string name="wa">ကားခရီးမိုင်</string>
    <string name="xa">ကားအမြန်နှုန်း</string>
    <string name="ya">ကားထုတ်လုပ်သူသူဆိုင်ရာ ချန်နယ်</string>
    <string name="za">ကြော်ငြာများ</string>
    <string name="ab">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="bb">ကား ဝန်ဆောင်မှုကို ရယူသုံးခြင်း</string>
    <string name="cb">ကား ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="db">အကောင့် တစ်ခုကို ရွေးပါ</string>
    <string name="eb">Google ဆက်တင်များ</string>
    <string name="fb">စကားဝှက် Smart Lock</string>
    <string name="gb">အမြန်ချိတ်ဆက်မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="hb">"'ကျွန်ုပ်၏စက်ပစ္စည်းကိုရှာရန်'"</string>
    <string name="ib">အခမဲ့ ရင်းမြစ် လိုင်စင်များ</string>
    <string name="jb">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="kb">ဆက်တင်</string>
    <string name="lb">အသုံးပြုမှုနှင့် အမှားရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="mb">အချက်အလက်စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="ob">ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် စိတ်ကြိုက်ရွေးချယ်မှုများ</string>
    <string name="pb">ဒေတာသုံးစွဲမှု</string>
    <string name="qb">Smart Lock အထောက်အထားများ ဖြည်သည့်အရာ</string>
    <string name="rb">အော့ဖ်လိုင်း အထောက်အထားများ စင့်ခ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="sb">Smart Lock အတည်ပြုချက် သိမ်းဆည်းရန်</string>
    <string name="tb">ဒရိုက်ဗ်</string>
    <string name="ub">ချတ်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="wb">Google Fit အချက်အလက်</string>
    <string name="xb">မိသားစုကို စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="yb">သင့်\"မိသားစု\"ကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="zb">အဖွဲ့ဝင်တစ်ဦးကို ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="bc">ဂိမ်းဒေတာ</string>
    <string name="cc">အကြောင်းအရာကို ဖေါ်ပြရန် နှင့် ဝှက်ထားရန်</string>
    <string name="dc">ပိုပြီးအသေးစိတ်အချက်အလက်မြင်ကွင်း</string>
    <string name="ec">စစ်စတမ်သတင်းအချက်အလက်</string>
    <string name="fc">ဖန်သားပြင်ဓါတ်ပုံရိုက်ယူမှု အစမ်းကြည့်ရှုခြင်း</string>
    <string name="gc">အကြံပြုချက်</string>
    <string name="hc">သင်၏ ပြဿနာကို ဖေါ်ပြပါ (လိုမှ ရေးရန်)</string>
    <string name="ic">ဖုန်းပြန်ခေါ်ဆိုပေးရန် တောင်းဆိုမှု</string>
    <string name="jc">အကူအညီ- စက်ပစ္စည်း၏အချက်အလက်များကိုပို့ရန်</string>
    <string name="kc">အီးမေးလ် ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="lc">အကူအညီ</string>
    <string name="nc">အရန်အကောင့်ထည့်ခြင်း</string>
    <string name="oc">အက်ပ်မှတ်တမ်းကို စီမံခန့်ခွဲရန်</string>
    <string name="pc">အချက်အလက် ရှာရန်</string>
    <string name="rc">တည်နေရာမှတ်တမ်း</string>
    <string name="sc">Google တည်နေရာ ဆက်တင်များ</string>
    <string name="tc">သင့်တည်နေရာကို မျှဝေပါ</string>
    <string name="uc">Google တည်နေရာ မျှဝေမှု</string>
    <string name="vc">တည်နေရာ မျှဝေမှု</string>
    <string name="wc">Google တည်နေရာမှတ်တမ်း</string>
    <string name="xc">"'ကျွန်ုပ်၏စက်ပစ္စည်းကိုရှာရန်' အား ပျောက်သွားသော စက်ပစ္စည်းကို အဝေးမှ လော့ခ်ချခွင့် သို့မဟုတ် ဖျက်ခွင့် ပေးရန်"</string>
    <string name="zc">သင့်စက်ပစ္စည်း သင့်အနားရှိစဉ်တွင် ၎င်းကို လော့ခ်ဖွင့်ထားပေးပါသည်</string>
    <string name="ad">လူနှင့်အတူရှိကြောင်း အာရုံခံသိခြင်း</string>
    <string name="bd">မြင်ကွင်းကျယ် ကြည့်ရှုမှုစနစ်</string>
    <string name="cd">ပရိုဖိုင်ဓာတ်ပုံ ဖြတ်တောက်သည့်စနစ်။</string>
    <string name="fd">စက်ဝိုင်းထဲသို့ ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="gd">အက်ပ်အစမ်းကြည့် မက်ဆေ့ဂျ်များ</string>
    <string name="hd">back up လုပ်ထားဖို့ ဖိုင်တွဲများကို ရွေးချယ်ပါ...</string>
    <string name="jd">ပရိသတ် ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="kd">စက်ဝိုင်းအသစ်သို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="ld">စက်ဝိုင်းများကို ရွေးပါ</string>
    <string name="md">အက်ပ်တွေ့ခွင့်ရှိသည့် စက်ဝိုင်းအဖွဲ့ဝင်များကို ရွှေးချယ်ပါ</string>
    <string name="nd">စက်ဝိုင်းများကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="od">ချိတ်ဆက်ထားသည့် အက်ပ်များ</string>
    <string name="pd">ချိတ်ဆက်ထားသည့် အက်ပ်</string>
    <string name="qd">ချိတ်ဆက်ထားသည့် စက်ပစ္စည်း</string>
    <string name="sd">ပရိုဖိုင်တစ်ခု ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="td">တည်းဖြတ်ရန် အဆက်အသွယ် တစ်ခုကို ရွေးပါ</string>
    <string name="ud">ပရိုဖိုင်</string>
    <string name="vd">အဆက်အသွယ်များကို မိတ္တူကူးယူခြင်း</string>
    <string name="wd">အဆက်အသွယ်များကို ရွေးပါ</string>
    <string name="xd">အဆက်အသွယ်များကို ပြန်ရယူပါ</string>
    <string name="yd">လုံခြုံရေး</string>
    <string name="zd">လုံခြုံရေးအပ်ဒိတ်</string>
    <string name="ae">စက်ပစ္စည်းတပ်ဆင်မှု</string>
    <string name="be">စက်ပစ္စည်းအသစ် စတင်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="ce">Google Play ဝန်ဆောင်မှု သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="de">စနစ် အပ်ဒိတ်များ</string>
    <string name="ee">စနစ် အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="he">လုပ်ဆောင်ချက် ထိန်းချုပ်မှုများ</string>
    <string name="je">ငွေပေးချေမှု နည်းလမ်းများ</string>
    <string name="ke">Google ထုတ်ကုန်များအတွက် ငွေအမြန်ရှင်းနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="le">ငွေပေးချေမှုနည်းလမ်း ထည့်ပါ</string>
    <string name="me">ဝတ်ဆင်စရာ သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="ne">ဒေတာလွှဲပြောင်းပေးသော ကိရိယာ</string>
    <string name="languages_for_extraction">,af,am,ar,az,be,bg,bn,bs,ca,cs,da,de,el,en,es,et,eu,fa,fi,fr,gl,gu,hi,hr,hu,hy,in,is,it,iw,ja,ka,kk,km,kn,ko,ky,lo,lt,lv,mk,ml,mn,mr,ms,my,nb,ne,nl,pa,pl,pt,ro,ru,si,sk,sl,sq,sr,sv,sw,ta,te,th,tl,tr,uk,ur,uz,vi,zh,zu</string>
</resources>
