<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="suw_next_button_label">Endelea</string>
    <string name="suw_back_button_label">Rudi nyuma</string>
    <string name="suw_more_button_label">Zaidi</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">Imeshindwa kuanzisha huduma ya kupiga simu kupitia Wi-Fi. Tafadhali jaribu tena baadaye.</string>
    <string name="vzw_address_update_error">Kwa sasa, imeshindwa kusasisha anwani ya dharura iliyopo. Tafadhali jaribu tena baadaye.</string>
    <string name="emergency_address_app_label">Udhibiti wa Anwani ya Dharura</string>
    <string name="progress_text">Tafadhali subiri…</string>
    <string name="vzw_tos_title">Anzisha Huduma ya Kupiga Simu kwa Wi-Fi</string>
    <string name="cancel">Ghairi</string>
    <string name="vzw_tos_text">"Huduma ya Kupiga simu kupitia Wi-Fi hukuwezesha kupiga simu ukitumia Wi-Fi wakati mtandao wa simu za mkononi haupatikani.

Ili uweke mipangilio ya Kupiga Simu kupitia Wi-Fi, utahitaji kuweka anwani ya Marekani. Anwani hii itatumika katika huduma za dharura kwenye eneo ulipo ikiwa utapiga simu ya dharura ya (E911) kupitia Wi-Fi kutoka simu hii nchini Marekani.

Tunapendekeza ubadilishe anwani hii wakati unapiga simu ukitumia mtandao tofauti wa Wi-Fi ili maelezo ya mahali ulipo yawe sahihi. Unaweza kubadilisha mahali ulipo wakati wowote kwa kwenda kwenye menyu ya mipangilio ya Kupiga Simu kupitia Wi-Fi."</string>
    <string name="vzw_tos_link">Sheria na Masharti</string>
    <string name="tos_continue">Endelea</string>
    <string name="vzw_e911_title">Maelezo ya Eneo kwa Ajili ya Dharura</string>
    <string name="vzw_e911_description"><b>MUHIMU - ANWANI YA DHARURA YA 911 INAHITAJIKA</b>"
Ili uwashe kipengele cha kupiga simu kupitia Wi-Fi, weka anwani ya Marekani ambapo unataka huduma za dharura kutumwa ikiwa utapiga simu kwenda 911. Unaweza kwenda kwenye Mipangilio na ubadilishe anwani hii wakati wowote. Ni muhimu kusasisha anwani hii kila mara unapobadilisha mahali ulipo."</string>
    <string name="vzw_e911_warning"><b>TAHADHARI - VIKWAZO VYA KUPIGA SIMU YA DHARURA YA 911</b>"
Unapopiga simu kwa 911, mjulishe mhudumu mahali ulipo. Simu yako ya 911 itapitia tu Wi-Fi ikiwa mtandao wa simu ya mkononi haupatikani. Simu ya 911 inayopigwa kupitia Wi-Fi inaweza kucheleweshwa au kutoenda; kwa mfano, ikiwa mfumo wa 911 hautambui anwani hiyo, umeme ukikatika au muunganisho wako wa Wi-Fi haufanyi kazi. Huduma za dharura zitatumwa kwenye anwani uliyoweka hapo juu, kwa hivyo isasishe kila mara unapobadilisha mahali ulipo."</string>
    <string name="house_number">Nambari ya Anwani</string>
    <string name="street">Barabara</string>
    <string name="apt_suite_number">Ghorofa, Nyumba, n.k,</string>
    <string name="city">Jiji</string>
    <string name="state">Jimbo</string>
    <string name="zip_code">Msimbo wa Eneo</string>
    <string name="save">Hifadhi</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">Hatukupata anwani uliyoweka kwa sababu anwani ya mtaa haikupatikana, au huenda jina la mji, jimbo na msimbo wa eneo si sahihi.</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">Kama jina la mji, jimbo na msimbo wa eneo si sahihi, bofya %1$s, vinginevyo, gonga %2$s.</string>
    <string name="save_anyway">Endelea Kuhifadhi</string>
    <string name="edit_address">Badilisha Anwani</string>
    <string name="ok">Sawa</string>
    <string name="vzw_address_select_text">Hatukupata anwani ambayo uliweka:</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">Je, ulimaanisha:</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">Awani uliyoweka haiwezi kuthibitishwa na Watoa Huduma za Dharura.</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">Je, una uhakika kuwa ungependa kutumia anwani hii wakati wa dharura?</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">Huenda jina la mji, jimbo au msimbo wa eneo ambao umeandika si sahihi.</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">Tafadhali thibitisha anwani kisha ujaribu tena.</string>
    <string name="vzw_address_update_success_toast">Imesasisha anwani ya dharura</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_title">Wi-Fi imezimwa</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_message">Unaweza kuweka kipengele cha kupiga simu kupitia Wi-Fi kwa kutumia mtandao wa simu lakini utahitaji kuwasha Wi-Fi na uunganishe kwenye mtandao ili uweze kutumia kipengele hiki.</string>
    <string name="button_turn_on_wifi">Washa Wi-Fi</string>
    <string name="button_setup_web_portal">Endelea Kuweka Mipangilio</string>
</resources>
