<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="suw_next_button_label">ਅੱਗੇ</string>
    <string name="suw_back_button_label">ਪਿੱਛੇ</string>
    <string name="suw_more_button_label">ਹੋਰ</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">ਵਾਈ-ਫਾਈ ਰਾਹੀਂ ਕਾਲ ਕਰਨ ਨੂੰ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਕਰਨ ਦੇ ਅਯੋਗ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="vzw_address_update_error">ਇਸ ਵੇਲੇ ਵਰਤਮਾਨ ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ ਪਤੇ ਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਦੇ ਅਯੋਗ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="emergency_address_app_label">ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ ਪਤਾ ਪ੍ਰਬੰਧਨ</string>
    <string name="progress_text">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਉਡੀਕ ਕਰੋ...</string>
    <string name="vzw_tos_title">ਵਾਈ-ਫਾਈ ਕਾਲਿੰਗ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="cancel">ਰੱਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="vzw_tos_text">"ਵਾਈ-ਫਾਈ ਕਾਲਿੰਗ ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕ ਦੇ ਉਪਲਬਧ ਨਾ ਹੋਣ 'ਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਵਾਈ-ਫਾਈ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਾਲ ਕਾਲਾਂ ਕਰਨ ਦੇ ਯੋਗ ਬਣਾਉਂਦੀ ਹੈ।

ਵਾਈ-ਫਾਈ ਕਾਲਿੰਗ ਸਥਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਯੂ.ਐੱਸ. ਪਤਾ ਦਾਖਲ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਪਵੇਗੀ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਯੂ.ਐੱਸ. ਵਿੱਚ ਇਸ ਫ਼ੋਨ ਤੋਂ ਵਾਈ-ਫਾਈ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਾਲ ਕੋਈ ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ (E911) ਕਾਲ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਇਹ ਪਤਾ ਤੁਹਾਡੇ ਟਿਕਾਣੇ ਵਿੱਚ ਸਥਿਤ ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ ਸੇਵਾਵਾਂ ਦੁਆਰਾ ਵਰਤਿਆ ਜਾਵੇਗਾ।

ਤੁਹਾਡੇ ਵੱਲੋਂ ਕਿਸੇ ਵੱਖਰੇ ਵਾਈ-ਫਾਈ ਨੈੱਟਵਰਕ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਾਲ ਕਾਲਾਂ ਕੀਤੇ ਜਾਣ 'ਤੇ ਅਸੀਂ ਇਸ ਪਤੇ ਨੂੰ ਬਦਲਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕਰਦੇ ਹਾਂ ਤਾਂ ਕਿ ਤੁਹਾਡੀ ਟਿਕਾਣਾ ਜਾਣਕਾਰੀ ਸਟੀਕ ਹੋਵੇ। ਤੁਸੀਂ ਵਾਈ-ਫਾਈ ਕਾਲਿੰਗ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਮੀਨੂ 'ਤੇ ਜਾ ਕੇ ਕਿਸੇ ਵੇਲੇ ਵੀ ਆਪਣੇ ਟਿਕਾਣੇ ਨੂੰ ਬਦਲ ਸਕਦੇ ਹੋ।"</string>
    <string name="vzw_tos_link">ਮਦਾਂ ਅਤੇ ਸ਼ਰਤਾਂ</string>
    <string name="tos_continue">ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="vzw_e911_title">ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ ਟਿਕਾਣਾ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="vzw_e911_description"><b>ਮਹੱਤਵਪੂਰਨ - ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ 911 ਪਤਾ ਲੋੜੀਂਦਾ ਹੈ</b>"
ਵਾਈ-ਫਾਈ ਕਾਲਿੰਗ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਲਈ, ਉਹ ਯੂ.ਐੱਸ. ਪਤਾ ਦਾਖਲ ਕਰੋ ਜਿੱਥੇ ਤੁਹਾਡੇ ਵੱਲੋਂ 911 ਨੂੰ ਕਾਲ ਕੀਤੇ ਜਾਣ 'ਤੇ ਤੁਸੀਂ ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ ਸੇਵਾਵਾਂ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ। ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਵੇਲੇ ਵੀ ਸੈਟਿੰਗਾਂ 'ਤੇ ਜਾ ਸਕਦੇ ਹੋ ਅਤੇ ਇਸ ਪਤੇ ਨੂੰ ਬਦਲ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਇਹ ਬਹੁਤ ਜ਼ਰੂਰੀ ਹੈ ਕਿ ਜਦ ਵੀ ਤੁਹਾਡਾ ਟਿਕਾਣਾ ਬਦਲੇ ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਪਤੇ ਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ।"</string>
    <string name="vzw_e911_warning"><b>ਚਿਤਾਵਨੀਆਂ - ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ 911 ਕਾਲ ਦੀਆਂ ਸੀਮਾਵਾਂ</b>"
911 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰਨ ਵੇਲੇ, ਹਮੇਸ਼ਾਂ ਓਪਰੇਟਰ ਨੂੰ ਦੱਸੋ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕਿੱਥੇ ਹੋ। ਜੇ ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕ ਉਪਲਬਧ ਨਹੀਂ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਹਾਡੀ 911 ਕਾਲ ਸਿਰਫ਼ ਵਾਈ-ਫਾਈ 'ਤੇ ਹੀ ਜਾਵੇਗੀ। ਵਾਈ-ਫਾਈ ਰਾਹੀਂ ਕੀਤੀ 911 ਕਾਲ ਵਿੱਚ ਦੇਰੀ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ ਜਾਂ ਉਹ ਅਸਫਲ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ; ਉਦਾਹਰਨ ਲਈ, ਜੇਕਰ 911 ਸਿਸਟਮ ਪਤੇ ਨੂੰ ਨਾ ਪਛਾਣਦਾ ਹੋਵੇ, ਬਿਜਲੀ ਨਾ ਹੋਵੇ, ਜਾਂ ਤੁਹਾਡਾ ਵਾਈ-ਫਾਈ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਕੰਮ ਨਾ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੋਵੇ। ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ ਸੇਵਾਵਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਵੱਲੋਂ ਉੱਪਰ ਮੁਹੱਈਆ ਕਰਵਾਏ ਪਤੇ 'ਤੇ ਭੇਜੀਆਂ ਜਾਣਗੀਆਂ, ਇਸ ਲਈ ਜਿਵੇਂ-ਜਿਵੇਂ ਤੁਸੀਂ ਟਿਕਾਣਾ ਬਦਲਦੇ ਹੋ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਇਸਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ।"</string>
    <string name="house_number">ਪਤਾ ਨੰਬਰ</string>
    <string name="street">ਗਲੀ</string>
    <string name="apt_suite_number">ਅਪਾਰਟਮੈਂਟ, ਸਵੀਟ, ਆਦਿ।</string>
    <string name="city">ਸ਼ਹਿਰ</string>
    <string name="state">ਰਾਜ</string>
    <string name="zip_code">ਜ਼ਿਪ ਕੋਡ</string>
    <string name="save">ਰੱਖਿਅਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਡੇ ਵੱਲੋਂ ਦਾਖਲ ਕੀਤੇ ਪਤੇ ਨੂੰ ਲੱਭ ਨਹੀਂ ਸਕੇ ਕਿਉਂਕਿ ਗਲੀ ਦਾ ਪਤਾ ਨਹੀਂ ਮਿਲ ਸਕਿਆ, ਜਾਂ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਕਿ ਸ਼ਹਿਰ, ਰਾਜ, ਅਤੇ ਜ਼ਿਪ ਕੋਡ ਗਲਤ ਹੋਵੇ।</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">"ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਡਾ ਸ਼ਹਿਰ, ਰਾਜ, ਅਤੇ ਜ਼ਿਪ ਕੋਡ ਗਲਤ ਹਨ ਤਾਂ %1$s 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ, ਨਹੀਂ ਤਾਂ %2$s 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।"</string>
    <string name="save_anyway">ਫਿਰ ਵੀ ਰੱਖਿਅਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="edit_address">ਪਤੇ ਦਾ ਸੰਪਾਦਨ ਕਰੋ</string>
    <string name="ok">ਠੀਕ</string>
    <string name="vzw_address_select_text">ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਡੇ ਵੱਲੋਂ ਦਾਖਲ ਕੀਤੇ ਪਤੇ ਨੂੰ ਨਹੀਂ ਲੱਭ ਸਕੇ:</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">ਕੀ ਤੁਹਾਡਾ ਮਤਲਬ ਇਹ ਸੀ:</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">ਦਾਖਲ ਕੀਤੇ ਗਏ ਪਤੇ ਨੂੰ ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ ਸੇਵਾ ਪ੍ਰਦਾਨਕਾਂ ਦੁਆਰਾ ਪ੍ਰਮਾਣਿਤ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ।</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਯਕੀਨਨ ਕਿਸੇ ਸੰਕਟਕਾਲ ਵਿੱਚ ਇਸ ਪਤੇ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ?</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਡੇ ਵੱਲੋਂ ਦਾਖਲ ਕੀਤਾ ਸ਼ਹਿਰ, ਰਾਜ, ਜਾਂ ਜ਼ਿਪ ਕੋਡ ਗਲਤ ਹੋਵੇ।</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਪਤੇ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਅਤੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="vzw_address_update_success_toast">ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ ਪਤਾ ਅੱਪਡੇਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_title">ਵਾਈ-ਫਾਈ ਬੰਦ ਹੈ</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_message">ਤੁਸੀਂ ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੇ ਹੋਏ ਵਾਈ-ਫਾਈ ਕਾਲਿੰਗ ਸਥਾਪਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਪਰ ਇਸ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਵਾਈ-ਫਾਈ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਅਤੇ ਕਿਸੇ ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਹੋਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੋਵੇਗੀ।</string>
    <string name="button_turn_on_wifi">ਵਾਈ-ਫਾਈ ਚਾਲੂ ਕਰੋ</string>
    <string name="button_setup_web_portal">ਸਥਾਪਨਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
</resources>
